<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h0569495fg0b9dg4a38gb129gff93a1cfd073" version="1">Das bequeme Leben in der Stadt hat die Moral verdorben. Eine unerschrockene Seele wie Ihr würde gewiss nie so tief sinken wie dieses Pack und um Almosen betteln.</content>
	<content contentuid="h083bc38fgb010g48a0g93f5g189ce40b9876" version="2">Verrat! Das lasse ich mir nicht bieten! Ich bringe diesen Turm zum Einsturz!</content>
	<content contentuid="h08c24e3ag74c7g4b8cg84a5g76053ffeb52e" version="1">Grobian! Dies ist das Schicksal Eures Bundesgenossen: Bhaals Auserwählte müssen ihre Geschwister töten. Wenn Eure Bekanntschaft Orin nicht tötet, oh - ich will nicht daran denken! Es ist zu traurig.</content>
	<content contentuid="h0a6be391g09afg47c2g9ff6g71e33eafed60" version="2">Stehen bleiben, Fremdling.</content>
	<content contentuid="h0bbe4383g2526g42bdg9101g5ffcfd5cfabd" version="1">Orin hat uns einige sehr &lt;i&gt;spezifische&lt;/i&gt; Grausamkeiten gelehrt. Wenn Ihr das Vertrauen der auserwählten Brut missbraucht, füge ich sie Euch ohne zu zögern zu. </content>
	<content contentuid="h0f72af25g24edg4accg883fg39517c21491f" version="2">Ich wurde gerade eingestellt. Darf ich vorstellen: Euer neuer Barde!</content>
	<content contentuid="h12c6849dgec65g4c97gb327g1d181d422963" version="2">Bhaal frohlockt über Euren Aufstieg, auserwählte Brut. Und auch ich.</content>
	<content contentuid="h12c925e3gd159g4289gba6cgf3fa84f53667" version="1">Sehe ich vielleicht mörderisch aus? Dazu bin ich zu gut erzogen.</content>
	<content contentuid="h163ab0cdg13eeg403egbddcgd06775c66919" version="1">Ihr nehmt an, ich bin mit Euch verbündet. Unklug, möglicherweise.</content>
	<content contentuid="h186e77d8g1167g4e1bg92b6g411d277b9e19" version="2">Als loyales Bürgerschaftsmitglied muss ich protestieren. Überprüfung nicht gestattet. </content>
	<content contentuid="h18cbfe61g08bcg41ffg9dd9gd1b0eaa125bf" version="2">Tick-tack, mein Herzchen! Tick-tack.</content>
	<content contentuid="h1d06048bg0728g4146ga117g715ae62be184" version="2">Ich bin ja nur eine Zivilperson. Vergesst es einfach wieder. </content>
	<content contentuid="h1dd699cfge07dg4a8egaa8bgab18b7ff6077" version="2">Das ist kein Fremdling, sondern eine freundliche Person.</content>
	<content contentuid="h1ece49e9ge3d3g4c9fgaa22g2ef049e34bf2" version="1">Wir ... bluten ... &lt;i&gt;blutenwürgenbrennenverstümmeln&lt;/i&gt; für die auserwählte Brut ... für Bhaal. </content>
	<content contentuid="h1fa3c403g5af0g4fa4ga18ag06ca93ddb709" version="1">Ich bin mehr als ein Freund. Ich gehöre zu Euren treuesten Dienern. </content>
	<content contentuid="h23db44d9g6a7fg4b05gac66g33f533ae392c" version="4">*Dein Bestechungsversuch zeigt nur die Wahrheit: Du bist verbrecherisch, und Verbrecher gehören in die Zelle.*</content>
	<content contentuid="h258f6af2gdc92g44e0g894ag8088f9f9ba95" version="1">Heil, wahre auserwählte Person. Möget Ihr Tod bringen, wohin Ihr auch geht.</content>
	<content contentuid="h27ca88cfg40cdg48a9g88f3g010815e3a98a" version="2">Sieh an, sieh an. Wenn das mal nicht die heldenhafte Berühmtheit aus der Gazette ist. Guckt Euch nur &lt;i&gt;an&lt;/i&gt;. </content>
	<content contentuid="h2a205b1eg5c38g425eg84ccgd93f8c114bda" version="1">&lt;i&gt;Ich habe jahrelang dem Ältestengehirn gedient, was Ihr die Absolute nennt. Ich war ein ganz gewöhnlicher Sklave. Doch ich hatte Glück. Ich befreite mich und begann in meiner alten Stadt ein neues Leben.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h2eb5f1d0g0fbag426dgb510g72356698f7df" version="1">Ich habe einen Hain voller Tieflinge massakriert, die mich für ihren schützenden Schild hielten.</content>
	<content contentuid="h2f98401bg5ae0g4fd0g8d49g63dd48d10f01" version="2">Ihr mordet gut, Aspirant. Ihr werdet für würdig befunden. </content>
	<content contentuid="h3220c586g5eadg43c5ga336g5a53c0917cd3" version="3">Ihr sprecht von der Vergangenheit. Ich von der Zukunft. Nun, Aspirant? Sprechen die Schatten des Gestern auch für Euch?</content>
	<content contentuid="h368c2d6cgfb19g4b9dg90dfgb0e2c1f4b9e3" version="3">Genug. Ich bin die Person, die Ihr gewollt habt.</content>
	<content contentuid="h3bad4a65g1a61g4250g893eg8e026786c181" version="1">Lasst uns sterben, auserwählte Person. Sterben, wie nur Bhaalbrut es kann.</content>
	<content contentuid="h3c1e124fgd35fg49d2gb9f0ga60e478eeed0" version="3">Ich bin ganz und gar unschuldig! Ehrlich!</content>
	<content contentuid="h3cb30ee1g648cg4fb5g8906g65d4f5bdcc9b" version="3">"Traf. Hübsche. Person. In. Den. Schatten. Landen." Wird Schattenlande in einem Wort oder in zwei Worten geschrieben?</content>
	<content contentuid="h3e5fe2c1gb86cg4585ga766g82d4f41a6889" version="1">Ich bin kein Shar-Geschmeiß. Ich bin gekommen, um Euch zu befreien.</content>
	<content contentuid="h3f32180fgcb0eg4eb6g8833g234d23fd8fc1" version="1">Orin hat uns einige sehr &lt;i&gt;spezifische&lt;/i&gt; Grausamkeiten gelehrt. Wäret Ihr nicht Bhaals Brut, würde ich sie Euch zufügen, verräterischer Abschaum.</content>
	<content contentuid="h41087f56g85fcg40a5gb8dag260d7aa841d6" version="3">Und dass die Hand entfernt wurde ... Ich habe eine Theorie, aber ... nun ja, Ihr seid Zivilperson. Dieser Theorie muss &lt;i&gt;ich&lt;/i&gt; nachgehen. </content>
	<content contentuid="h433e7f28g4e76g4399g9bc2gf219717ba05c" version="3">Orin hat uns einige sehr &lt;i&gt;spezifische&lt;/i&gt; Grausamkeiten gelehrt. Wenn Ihr es wünscht, auserwählte Brut, füge ich sie jedem zu, den Ihr mir nennt. </content>
	<content contentuid="h4387b2a7g882fg4dfag80d3g856067ee91ba" version="1">&lt;i&gt;Ihr bleibt also bei mir und habt einen Gedankenschinder zum Schatz?&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h43c3d83bge5ceg4958ga16cg4d654808f4b6" version="1">&lt;i&gt;Leer vor dich hinstieren und einen Sklaven mimen.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h44519a62g3713g43bdg9bceg9c6c5cdb6ab8" version="2">Verzeiht, &lt;i&gt;Dame Aylin&lt;/i&gt;. Ich wollte nicht respektlos wirken. Ich habe unsere gemeinsame Bekanntschaft hier gebeten, mich der berühmten Tochter der Selûne vorzustellen.</content>
	<content contentuid="h48c27f71g6e42g4558g843fg79f2d7f3747e" version="3">Ich war es - ich habe gemordet.</content>
	<content contentuid="h4bce4a0dgb252g4b24g8bdfg44e450787c50" version="2">Sorgt dafür, dass Ihr in der Gunst der auserwählten Brut bleibt. Sonst werdet Ihr mit den anderen sterben.</content>
	<content contentuid="h4dcf87aagb0feg4bfcg9f32g3548bb0c357c" version="2">Ich höre die Schreie schon, auserwählte Brut. Endlich regiert der Mord</content>
	<content contentuid="h53005ea5g2aa0g430cg9836ga13923643c15" version="2">Wir werden Euch aus dieser Stadt einen Berg errichten, auserwählte Brut - einen grauenhaften Berg aus Leichen. Einen Thron Eures Gemetzels. </content>
	<content contentuid="h53c20477ga304g49edg8629g071ebf1296b8" version="3">Musste ich ausgerechnet dieser Person über den Weg laufen ...</content>
	<content contentuid="h59f0d0efga20fg48f8g9fccgfc6890630b80" version="1">Fürst Bhaal hat zu der auserwählten Brut gesprochen ... Ich habe es selbst gehört ...</content>
	<content contentuid="h5a68f75eg7027g450agb15bgd93b89fe8559" version="2">Die wahre auserwählte Brut erhebt sich also. Ich schmecke das Chaos schon auf meiner Zunge.</content>
	<content contentuid="h5ada4f27g46e2g4b86ga693g75367d4624b5" version="1">Warum nennt Ihr mich Stahlwache? Ich gehöre nicht zu Euch.</content>
	<content contentuid="h5b036fe1g9752g4934gb5ecgcabbc1384eec" version="1">Ihr ... &lt;i&gt;Haustier&lt;/i&gt; der auserwählten Brut. Sie war kühn, wirklich sehr kühn ...</content>
	<content contentuid="h5b2fc766g5869g42b3g9f3cgb83f25feca47" version="2">Ihr sprecht von Gale, nehme ich an? Ich bin auch vom Fach, wisst Ihr?</content>
	<content contentuid="h5c2a8514gb24bg4977gac07ge7aceb2b9431" version="2">Ich wurde zur Glaubenswache ernannt. Lasst mich frei.</content>
	<content contentuid="h5c9b73f3geaa5g45b2gb903gefab46a433f8" version="2">Körper über Körper voll unvergossenem Blut. Führt uns ins Gemetzel, auserwähltes Wesen. Wir verrichten in Eures Vaters Namen unheiligen Dienst. </content>
	<content contentuid="h5d87704ag0f64g436ag9320gb2d2272d08d3" version="2">Bhaals auserwählte Brut ... ich bin nicht würdig.</content>
	<content contentuid="h5dd2c2a0g6fe2g4742g8da6g0c075e409981" version="2">Warum nennt Ihr mich Shar-Geschmeiß?</content>
	<content contentuid="h5ec8f360g78a1g4e67g8f33g9ec572e678a0" version="4">Geht nun, Kind. Metzelt Eure Schwester Orin nieder. Nehmt Euren rechtmäßigen Platz als Erbe Eures Vaters ein. </content>
	<content contentuid="h66e8202fgb7b3g4dfcgbbd6g29e3203a8b68" version="4">Seid gegrüßt, &lt;i&gt;auserwählte Brut&lt;/i&gt;. Ich rieche Orins Blut an Euch - ein berauschendes Parfüm.</content>
	<content contentuid="h68d2957dg28e0g45a3ga40fg3d8b2b4b1f18" version="1">Ich - mörderisch? Das würde ja bedeuten, dass ich sehr gefährlich bin, oder?</content>
	<content contentuid="h6ab568beg18c0g4dacga44ege73acfae0651" version="1">Oh, hallo, hübsche Person!</content>
	<content contentuid="h6b62937egb4bag4ef2g9168ge069c55eb5de" version="1">Jemand anderes wird zu würdigen wissen, was Ihr ausgeschlagen habt.</content>
	<content contentuid="h6cc081afg02ccg4175g9d09g0d2606835ff2" version="1">Ich dachte, Ihr wäret von ihm auserwählt worden, aber Ihr seid nichts.</content>
	<content contentuid="h705a4538gd55fg4019g84dege20331aacb1b" version="2">*Du spürst wieder die Anwesenheit deiner Göttin. Als ihr Günstling hast du bereits das ultimative Opfer erbracht.*</content>
	<content contentuid="h7144a0b2ga661g42c4g9cabg8b5c081b0602" version="3">Nein, nicht wirklich. Ich bin selbst kein Barde.</content>
	<content contentuid="h71c3638cgfa1dg443agb8cegb7ab77512bb0" version="3">Ah. Mein Bündnispartner. Wir sind wieder vereint.</content>
	<content contentuid="h749bb667g0b57g4c72g8606gde252da72bf4" version="1">Das Blut an seinen unheiligen Händen ... Auch das hätte Eures sein können. Ihr hättet die auserwählte Brut sein können.</content>
	<content contentuid="h7612563cgf2d9g46bfgaa91gda4b89051260" version="2">Einen Fremdling, der sich dem Erhabenen Vampir gestellt und überlebt hat. </content>
	<content contentuid="h792227d0g5145g4ec2g9fd4g45a1650e2c42" version="2">Das ist kein Fremdling, sondern eine freundliche Person.</content>
	<content contentuid="h7977c9a2g262eg45deg9c8cg06559b7e892a" version="2">Das ist kein Fremdling, sondern eine freundliche Person.</content>
	<content contentuid="h7a23d8f1g4c57g416fg9eacga5d048a1c33b" version="1">Ich bin kein Patient, ich bin die neue Assistenz des Doktors.</content>
	<content contentuid="h7aa00a01geddbg40edgada2g589ab7e482f0" version="1">Ein Schläger? Ist es das, was Ihr seht?</content>
	<content contentuid="h7b6b93bag2c86g4685g86d8g0a195be99d5b" version="2">Dies ist die fremde Person, die ich während der Jagd auf die Brut traf.</content>
	<content contentuid="h7d12f7abgbab6g476fga199g21653eb7e81f" version="1">Ich habe einen Hain voller Tieflinge massakriert, die mich für ihren schützenden Schild hielten.</content>
	<content contentuid="h833d910ag959eg4e4dg8754g1b78f9c54c35" version="1">Hallo. Ich bin mit Jaheira befreundet.</content>
	<content contentuid="h87ee7239ge20fg4db2gbc29g622ee0fb35b6" version="1">Unverschämtheit! Ich bin erbberechtigt, bei einer der ältesten Familien der Stadt!</content>
	<content contentuid="h8840395ag9ad7g4593g8a27g57eb242e9696" version="4">Hier ein Tipp von einem echten Kämpfer - weniger reden, mehr kämpfen.</content>
	<content contentuid="h898995deg6037g42f6g95f7ga956c24c87da" version="1">Indem ich getan habe, was ich am besten kann - Heldentaten vollbringen.</content>
	<content contentuid="h8999ba28gb1e2g42fdga2e5gf3c4dacaab3a" version="3">Ich war in Avernus, aber ich diene keinem Teufel.</content>
	<content contentuid="h8a192e1fgcb61g40e3ga2eeg273052640ef8" version="1">Wahre Seele? Mutig von Euch, mich als gleich gesinnt zu sehen.</content>
	<content contentuid="h8e838bbdg766fg4e9agbd94gf99115f52c6b" version="1">Mutig von Euch, mich als gleich gesinnt zu sehen - Ihr kennt doch meinen Gott. </content>
	<content contentuid="h9084c117g7abcg4ccfgab11g6f1aa98312f6" version="2">Ich bin die neue städtische Fachkraft für die Inspektion von Wasserwegen, von Fürst Gortasch bestellt.</content>
	<content contentuid="h91313279g7373g4e3fgba45g08e0d4c0a93d" version="1">Mein Name ist [GEN_PlayerName_c11eee1e-7815-6143-7233-f2427799fa53]. Ich kann alles und bin meisterlich in &lt;i&gt;vielen Dingen&lt;/i&gt;. Gewiss seid Ihr entzückt. </content>
	<content contentuid="h921d9db0g33f2g46b8gb884g806cb31b8fd6" version="1">Also bitte. Ich bin ein &lt;i&gt;Githyanki&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h9645b524g9e97g4c90g83dega0463fa3d8ac" version="2">Diese Person hat die Brut vor Euch versteckt?</content>
	<content contentuid="h97353566gfd8ag4051gaba4gecc7b9f97722" version="2">Na, was im Angebot für eine heldenhafte Geißel der Vetteln? </content>
	<content contentuid="h979b3c5cgc648g46d0g856ag7a01a5acf385" version="1">Diese Welt wartet darauf, gepflückt zu werden, auserwählte Brut ... und dann unter Eurem Stiefel zu einem blutigen Brei zertreten zu werden.</content>
	<content contentuid="h980c678bgc113g4e11gbc76gf8d7949cf773" version="1">Ich bin [GEN_PlayerName_c11eee1e-7815-6143-7233-f2427799fa53], ehemalige Aufsichtsperson des Bhaal-Kultes. Im Moment krankgeschrieben.</content>
	<content contentuid="h9c5c949dgce6fg4096g9415gc065b7043596" version="2">Perfekt. Aber &lt;i&gt;inoffiziell&lt;/i&gt;, klar? Für meine Vorgesetzten seid Ihr nur eine Zivilperson. Falls Ihr gegen Gesetze verstößt, nun ja ... dann kann ich Euch nicht helfen. </content>
	<content contentuid="h9d18ea80g8d80g4f60gb0c0gf7b565458d4a" version="1">Ich bin [GEN_PlayerName_c11eee1e-7815-6143-7233-f2427799fa53], ehemalige Aufsichtsperson des Bhaal-Kultes. Im Moment krankgeschrieben.</content>
	<content contentuid="h9e55bd51g1845g4390gb93fg66254d74c854" version="4">Und Ihr schimpft Euch Mörder? Jeder Flumpf kann es besser.</content>
	<content contentuid="ha106b86cg2a45g4753g82e8g739f4347353b" version="2">Das Tribunal ist Zeuge, Aspirant. Enttäuscht uns nicht.</content>
	<content contentuid="ha1c75cdcg40d7g4dd5g80bdg2f912accafd4" version="1">Ich bin die Auserwählte des Bhaal. Ich bin Mord, ich bin Tod. Ich bin der ewige Schlächter.</content>
	<content contentuid="ha3f2770fg7468g4368gaf8eg3b61ac35c21e" version="1">Wie kommst du darauf, dass ich ein Elf bin?</content>
	<content contentuid="ha5e63eebgf40eg45c5gaf5fg26736256e2e4" version="1">Indem ich getan habe, was ich am besten kann - Heldentaten vollbringen.</content>
	<content contentuid="ha72de426g2150g4cebg9cd0gefbd2bfc8e8d" version="1">Dieses Schäfchen hat einen Verräter in Eurer Mitte entdeckt.</content>
	<content contentuid="ha989085cg4046g4f62gad41g783f58b7934a" version="2">Endlich, Metzelverwandtschaft. Ich werde Euch zeigen, wie Vater mich liebt. Ich werde es in Eure Knochen ritzen.</content>
	<content contentuid="hacf45068g0beag45a9gb7b5g3137c8789600" version="4">Dann duellieren wir uns.. Einer erhält die Steine - Bhaals wahrer Auserwählter. Der Verlierer verfault auf seinem Altar.</content>
	<content contentuid="had9f6117g4370g497ag9b65g0a13d9433a80" version="1">Ich bin abenteuerlustig, vernichte aber keine Tiere.</content>
	<content contentuid="hb0f60393gc472g4ac9g99d7g5d4a74a3f46d" version="1">Nun, Ihr wisst ja schon, dass ich mit Jaheira befreundet bin.</content>
	<content contentuid="hb18d4f78gf2bcg44dfg81e4g63e7c9fda926" version="6">Er hat mich schon zu  gemacht. Ich werde auch seine auserwählte Kreatur sein.</content>
	<content contentuid="hb5776945gab38g4819g919dga8fcffeaab0f" version="7">Der Orthon hat dich an mich verkauft. ich bin jetzt dein Meister.</content>
	<content contentuid="hb57aeb37g7730g40d9g81b8g4d55dd52c939" version="2">Das ist kein Fremdling, sondern eine freundliche Person.</content>
	<content contentuid="hb5fca9c7g03abg4c3agbcf3g43167565d2ff" version="1">Und dieser andere wird Euer Tod sein.</content>
	<content contentuid="hba0d13f8g37d9g4e25g9482ge744bcf66abf" version="1">Meine Bekanntschaft mit dem Herz aus Stahl spricht die Wahrheit. Nennt mir einen Grund, warum ich Euch nicht hier und jetzt niederstrecken sollte, Magier.</content>
	<content contentuid="hbff13611g494dg4447g9ee8gc3de6af7b62a" version="1">Seht Ihr vielleicht Blut an diesen Händen? Ich bin unschuldig!</content>
	<content contentuid="hc15303c7g7067g4b47gbb17g52edb6fc3d28" version="2">Ihr sprecht von Gale, nehme ich an? Ich bin auch vom Fach, wisst Ihr?</content>
	<content contentuid="hc1f8d504gfc30g446fg8322gbaa3bd04b057" version="3">Seht Ihr vielleicht Blut an diesen Händen? Ich bin unschuldig!</content>
	<content contentuid="hc336f7deg5fc0g49bfgbf0cgbb579283f83b" version="2">Wir werden das Blut einer ganzen Welt für Euch vergießen, auserwählte Brut. Stellt Euch den Geruch vor ... &lt;i&gt;berauschend&lt;/i&gt;. </content>
	<content contentuid="hca4496efg2ac5g4966g9a38g96eb56034a8b" version="1">Ihr könnt &lt;i&gt;unmöglich&lt;/i&gt; begreifen, was hier heute geschehen ist. Seid nur dankbar, dass Ihr in der Gunst der auserwählten Brut steht. </content>
	<content contentuid="hcaffa0bagcd85g4059gab46g9762cc8be382" version="1">Eine diebische Person, die Euch jedes Kupferstück stehlen könnte, wenn ich wollte.</content>
	<content contentuid="hcf3c4e04g009cg44feg9551gb119dee85afc" version="2">Eine echte Berühmtheit ... aber ich dachte, Ihr wäret größer. </content>
	<content contentuid="hcf7416e0g598cg4e76g8893g9f11e17aa552" version="2">Warum nennt Ihr mich Shar-Geschmeiß?</content>
	<content contentuid="hcfaca718g2e55g4c2bga155gfddbc26be54b" version="1">Wenn die Absolute Kleriker der Selûne braucht - ich bin hier.</content>
	<content contentuid="hd319fdddgfb56g465ag983ag71335fa899be" version="1">Ah. Mein Bündnispartner. Wir sind wieder vereint.</content>
	<content contentuid="hd4f2dbccg5e13g4a75gb9d0ga4b56f467455" version="1">Das ist eine Wahnvorstellung. Bhaal würde Euch niemals zur auserwählten Person weihen, Wurm.</content>
	<content contentuid="hd83dc1f3g0adcg4864gb9d3g3113ecdb6cf5" version="3">Sehe ich vielleicht mörderisch aus? Dazu bin ich zu gut erzogen.</content>
	<content contentuid="he0d17c4cg6d26g4589gb907ga768160ff1a0" version="2">Ah-ah, ich muss doch bitten - Formula Gruna bleibt im Haus! Nur zu, die Luke hinab.</content>
	<content contentuid="he26a6819gc05bg428ag9d14gaad9bb9a9f57" version="2">Unsere &lt;i&gt;Bekanntschaft&lt;/i&gt; sagte, Ihr wäret tot. Erfreulich, dass das nicht stimmt. Gewiss nur ein heiteres Missverständnis.</content>
	<content contentuid="he704aea3gecf6g4be9g9efcgd291718787be" version="1">Ich hätte mein Schicksal anderen Klerikern anvertrauen sollen.</content>
	<content contentuid="he77d1f3ag490fg4ee8gb5e6g27dbc6eeb72b" version="3">Euch. Die Person, die den Vampirfürsten vernichtet, aber tausende seiner Brutlinge freigelassen hat?</content>
	<content contentuid="he78b3998gbc20g48a4g9ff4ga0e1bd326947" version="2">&lt;i&gt;Ein Abenteurer. Ich kam aus Baldurs Tor, auch wenn ich mich nie von Umständen habe einengen lassen. Ich sehnte mich nach mehr.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="he7bced60gaed1g4a71g8b32ga9fc702645f3" version="2">&lt;i&gt;Seltsam, dass dey nach der Richtung fragt. Es führt nur ein Weg zum Gefängnis - durch die Luke am Ende des Korridors auf der linken Seite.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="he8dc570eg3720g4eefgabfdg0a6486f300c2" version="8">Wieso denkt Ihr, ich wäre versklavt?</content>
	<content contentuid="heb23a7cfg3ddcg44f7gbb20g12e05d2b0566" version="1">Verzeiht mir diesen Fauxpas. Vielleicht kann unsere gemeinsame Bekanntschaft die Lücke überbrücken und tun, wozu sie &lt;i&gt;gekommen&lt;/i&gt; ist.</content>
	<content contentuid="hec593464gffefg4dfdga3b8g8f68d32d96d0" version="1">Bhaal frohlockt über den Aufstieg der auserwählten Brut. Und auch ich, und das solltet auch &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hedf74929gd725g4360g9dfcg3f9294d57f25" version="1">Ich war es die ganze Zeit - ich bin die infizierte Person. </content>
	<content contentuid="heeb9b9c3gb52bg4325g8c0cg0ffa67557e15" version="2">Ich werde nicht Bhaals auserwählte Kreatur sein. Er kann mich nicht beanspruchen.</content>
	<content contentuid="hef932deegf73eg46d7gb5f8g4861488df1e0" version="1">Indem ich getan habe, was ich am besten kann - Heldentaten vollbringen.</content>
	<content contentuid="hf3d1240cg4450g4627ga317g2605e3280032" version="1">In der Tat. Ein Sumpfelf.</content>
	<content contentuid="hf4157cc9g20d2g442fg9a7eg52a986257c0f" version="1">Wartet! Ich bin keine Vettelbrut - ich bin ebenso fromm wie Ihr. </content>
	<content contentuid="hf47b0d79gd2c4g402eg8aedg010387af7277" version="2">Das ist kein Fremdling, sondern eine freundliche Person.</content>
	<content contentuid="hf577e47fg96c6g4b76ga11fg6ddc1d652d87" version="3">Nun wurdet Ihr geschickt, um mein Blut zu vergießen. Wie überaus dumm von Euch. Ich lasse mich nicht zurückweisen.</content>
	<content contentuid="hf631b350g3a93g45fdg85d8gec7728837a0c" version="3">Tretet vor, Aspirant, auf dass über Euch geurteilt werde. </content>
	<content contentuid="hf6ff1e33g4bbdg4e4dg9e4eg11e4c231575a" version="1">&lt;i&gt;Wie könnt Ihr es WAGEN. Ich bin genau die Person, für die ich mich ausgebe!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hf7e7441ag064fg4b63ga30bg6d6e35df3170" version="1">Sagt, verbündete Seele: Wusstet Ihr von diesem Plan?</content>
	<content contentuid="hf9ccebcbg2083g49c3g8e76g0f3fde0eb966" version="2">Ähem. Ich bin immerhin Kundschaft. Ihr solltet Euch freuen, &lt;i&gt;mich&lt;/i&gt; zu sehen. </content>
	<content contentuid="hfcecd3a2g8f0cg4326gb4dag847a523dedf5" version="1">Ich bin im Schlossergewerbe! Wollt Ihr mich &lt;i&gt;wirklich&lt;/i&gt; verhaften, nur weil ich meine Arbeit tue?</content>
	<content contentuid="hfd94ca0ag35abg4e38g9429g173cdacd25b9" version="3">&lt;i&gt;Leer vor dich hinstieren und einen Sklaven mimen.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hfec0470fgc588g4a80g9f2dg98c771e9f05f" version="1">Oh, Meister, Meister, MEISTER! Ihr seid in Euer königliches Refugium heimgekehrt!</content>
</contentList>