<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h0055115dgf2dag4e66g88fagf065dcdedf54" version="3">Weil ich genauso bin wie Ihr. Und weil ich jemand als Verbündeten brauche.</content>
	<content contentuid="h00676ef1g85a1g4e51gb51bgb212c13152a4" version="5">Wo ist mein Schlüssel ...? IHR. LANGFINGER.</content>
	<content contentuid="h0070bdb5g6faag4db0g9ee9gf3633db52a30" version="3">Wenn Ihr so viel Zeit mit Laufen verbringen würdet wie mit Reden, könntet Ihr in ein, zwei Jahrzehnten einen Körper wie meinen haben! </content>
	<content contentuid="h008a5579g7170g44c0gbeffg9679f7ea5203" version="2">Ihr. &lt;i&gt;Ghaik&lt;/i&gt;. Verbündet mit meinem Schänder. Ihr werdet meine Rache spüren. </content>
	<content contentuid="h0183e040g6149g4b14g8269g767c465384ae" version="1">Natürlich sind wir Bekannte.</content>
	<content contentuid="h01d29b8ag355bg4f1eg9e65g12cc72913ac2" version="3">Wir sind in der Unterzahl, mein Liebes - und Diskretion ist ein gewisser Vorteil. In der Stadt werde ich Euch mehr erzählen.</content>
	<content contentuid="h01f582f5gb14fg4bf3gb343ga02196af8cc6" version="2">Die Person, die Euch anführt, muss die Entscheidung fällen. Immer. </content>
	<content contentuid="h02723b95gb304g4e49gb6aag5e38bd3a1c0d" version="1">Nein, mein Liebes. Erlaubt mir nur, Euch auf Eurem Weg zu begleiten. Ich stehe in Eurer Schuld und möchte sie begleichen.</content>
	<content contentuid="h02fd2ecfg2352g4d7eg9e77g0593f8863f6f" version="2">Trinkt Euch einen.</content>
	<content contentuid="h0334d675gfdebg47b9gad60g12e49ab05a86" version="2">&lt;i&gt;Mit deinem Parasiten kommunizieren und der Wache einen Gedanken aufdrängen: 'Die Person &lt;/i&gt;ist &lt;i&gt;ein Jünger.'&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h03773d62g5c51g4ac7gbfb3g3d2c2c0b9742" version="1">Einer sterblichen Person, die Euch enttäuschte, wie es die Absolute niemals täte.</content>
	<content contentuid="h049ea9bfgd053g4aadgb987g77f905f0c45a" version="1">Geht nicht, Exzellenz! Bitte ... geht nicht.</content>
	<content contentuid="h057bbf0dg2b59g4e44g97f9g77da5259ea2c" version="1">Wollt Ihr noch mehr Blut, Ihr Kröte?</content>
	<content contentuid="h06b0d046g148eg4817gabc2g8bd9f265240a" version="1">Es ist unhöflich, sich bei Gesellschaft nicht anzukündigen, werter Besuch. Ich weiß nicht, wie Ihr hier reingekommen seid, und es ist mir auch egal. Raus kommt Ihr jedenfalls nicht mehr.</content>
	<content contentuid="h06c5140age2bbg47e1g9e5agce37af0d8ab3" version="1">Aber bitte, ich hatte keinerlei solche Absichten. Ihr ahnt ja nicht, was das bedeutet - für mich und für meine Forschung!</content>
	<content contentuid="h06ea5ca7gbc29g4506ga1adg23af741e27ec" version="3">&lt;i&gt;Shkath zai.&lt;/i&gt; Wir erwarten keinen Besuch. Was führt Euch her?</content>
	<content contentuid="h0754dbe4gc5ebg47c1ga4d0gff6a1b92c990" version="1">VERLOGENE MISSGEBURT.</content>
	<content contentuid="h08778ed1ge613g47f2gb6b5gc2d5d9b501d7" version="1">UNVERSCHÄMTES DING.</content>
	<content contentuid="h092c5c9bgeb74g4b07g8d9cgdf764559b5a7" version="1">Ach, wie ich sehe, hat es seit unserer letzten Begegnung für den Verstand Eurer Herrschaftlichkeit Siruptorte gegeben.</content>
	<content contentuid="h093acae2g3312g482fgbd59g1d99b1b7e698" version="2">Ihr habt mich doch gehört, oder nicht, Schätzchen? Ich würde gerne mit der Person mit der Larve sprechen.</content>
	<content contentuid="h09527a0cg4af1g4a71gaeeeg0236bc15c3e1" version="1">So zu singen, dass die Dunkelheit erbebt - Ihr müsst dieses Wesen gesegnet haben, meine Königin! Aber ... wo ist dann die Laterne?</content>
	<content contentuid="h0a529df1g783bg470cg9821gb609ae767c41" version="2">Wenn das nicht Raphaels neuester Kunde ist - die Rettung der Stadt, sagt er!</content>
	<content contentuid="h0ac782c1gd7b8g4b06g890cg474d5126ff53" version="1">HAH! Aber bitte, Shar-Geschmeiß, dann entscheidet doch.</content>
	<content contentuid="h0c657b62g579ag42c4gab15g7c6d47ecc0de" version="4">Und da Ihr nun mein Eigen seid, macht uns das zu den mächtigsten Leuten der Welt.</content>
	<content contentuid="h0c87a6cdg22beg4f14gbdb8g6a884f63ebae" version="2">Haha! Nein, ich glaube, diese Ehre überlasse ich anderen.</content>
	<content contentuid="h0cda44ddg0d92g4fd2g90ccg64390d610e05" version="3">Nichts für ungut, aber am besten haltet Ihr Euch an Euresgleichen. Dank dem Steinfürst bleiben alle lieber unter sich.</content>
	<content contentuid="h0ce70528gd09bg4decg84b1g39243b8c1524" version="1">Passt auf, Fremdling. Ich behalte Euch im Auge ... und die Stahlwache sicher auch. </content>
	<content contentuid="h0d55e391g4fc4g4c86g9af8g103f0f8b78c7" version="1">Aber genug von meinen nichtigen Vergnügungen. Immerhin beehrt mich meine Lieblingskundschaft mit ihrer illustren Gegenwart!</content>
	<content contentuid="h0d8ec18agcc1ag462egbf9ag19cdbf939ecb" version="1">Dachte ich mir doch, dass ich ein Werkzeug der Selûne rieche.</content>
	<content contentuid="h0dfc3370gc030g4cedgac82g2796e751a482" version="5">Dolly spricht immerzu von Euch. Heldenhafte Seele dies, heldenhafte Seele das, heldenhafte Seele hier, heldenhafte Seele dort. Hallo, heldenhafte Seele.</content>
	<content contentuid="h0ff46f26g5650g405dga689g762ef3e63fb6" version="1">Ja, Hübsches?</content>
	<content contentuid="h11ffc26cgd0f2g4592ga972gf35edc2fea04" version="1">Passt auf Euch auf. Danke, dass Ihr damals im Druidenhain einem Haufen abgerissener Tieflinge geholfen habt, den Heimweg zu finden.</content>
	<content contentuid="h122b9fa9gb374g415bg816eg33eb1c271d84" version="1">Ihr da! Bittsteller! Welchen Tribut bringt Ihr, um die gefallene Tochter der Wellenmutter zu ehren?</content>
	<content contentuid="h12954e86gb1f4g4fedg8f8ag03dbfb5b36cb" version="1">Seht Ihr? Die leicht gruselige Person, die fremde Unterhaltungen belauscht, stimmt mir zu.</content>
	<content contentuid="h12e5fcd7g41c5g4961gaca1gb874e99e50a7" version="4">Und dann hat diese Person den unsterblichen General Thorm getötet, wenn die Gerüchte stimmen.</content>
	<content contentuid="h1390459agd23eg4d33g9157g3490abd9e894" version="4">Vergebt mir die kühle Begrüßung. Meine Stahlwächter sind eifrige Wachhunde im Dienste der Leute. Das versteht Ihr sicher.</content>
	<content contentuid="h13acd528g096dg483agbbceg68d92ad9c532" version="1">Hoffentlich genießt Ihr den Abend, Held. Ich tue es jedenfalls. Auf viele weitere solche Abende.</content>
	<content contentuid="h140fd04dg2d01g423cg804age846ead075e9" version="2">Lustig - wisst Ihr, ich weiß gar nicht, warum ich gefragt habe. Z'Rell, tötet diesen Schwachkopf.</content>
	<content contentuid="h143c537bgc90ag49b0ga4e2g204542a806e8" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren</content>
	<content contentuid="h14b383a1g7419g4bfagadf2gf37fd2980af2" version="2">Ihr habt mich verletzt. Aber Ihr habt mir auch ein großes Geschenk gemacht.</content>
	<content contentuid="h1539f2cegc5a3g4ff6g9d5dg791b5f6aae5a" version="6">Präsentiert Eure Waffe. Versenkt sie im Nachtlied. Ich kann Euch nicht daran hindern. Aber wisst dies:</content>
	<content contentuid="h15814c30g74acg4b41g9283g2ab74390e84c" version="4">Hallo, mein Hübsches.</content>
	<content contentuid="h15d671f8gfe88g4a87g8fc5g5cb11aeb6ba4" version="1">Nach Euch, gute Seele. </content>
	<content contentuid="h1718c346g32a5g4fdcgb190gb655523f658e" version="1">So zu singen, dass die Dunkelheit erbebt - Ihr müsst dieses Wesen gesegnet haben, meine Königin! Aber ... wo ist dann die Laterne?</content>
	<content contentuid="h1764eb69g7755g446dg918dg5b8305c69d9a" version="1">Ihr könnt keine Verbündeten anheuern. Ihr muss mit der Person, die Euch anführt, sprechen.</content>
	<content contentuid="h17a413acg816bg49e2gb97dgb0f08c431417" version="1">Kümmert Euch um die Stadt. Meinen Platz darin gibt es nicht mehr. Doch ich weiß sie in guten Händen.</content>
	<content contentuid="h17ad8875g317dg479cgb9f9g27949689c18d" version="2">Ist es wahr? Ihr habt der Person erlaubt hereinzukommen?</content>
	<content contentuid="h187af408g5946g4b74gaad2g6ead1365add3" version="2">Beeilt Euch, dann lass ich Euch gehen, Fremdling. Wir hatten genug Ärger für einen Tag. </content>
	<content contentuid="h1934e421g8afdg47dbg8d25g4f94d0369801" version="2">Sieh an, die heldenhafte Person der Stunde. Zumindest habe ich das in Baldurs Ohr gelesen. </content>
	<content contentuid="h19397012g1a6fg45a5gb553g9b45b9764c14" version="1">Ihr. Freund des &lt;i&gt;Ghaik&lt;/i&gt;. Verbündet mit meinem Schänder. Ihr werdet meine Rache spüren.</content>
	<content contentuid="h1a1d3a6bga3f3g431dg8b72g49a636c67c7e" version="1">Bei den Höllen, Ihr seid vielleicht die einzige Person, die dem ein Ende setzen kann. Was wisst Ihr noch?</content>
	<content contentuid="h1a2d8d8dgf6e4g45f8g82cdga3bed83a3912" version="1">Es scheint sich Ärger anzubahnen. Bis die Sache gelöst ist, kann ich guten Gewissens keine Kunden hineinlassen. Passt gut auf Euch auf, Wicht.</content>
	<content contentuid="h1a664ceeg2d71g42f1gb910g8c7721bf5749" version="2">Die gesamte Macht von Ramaziths Turm und seinem schneidigen Kerl stehen Euch zur Seite. Beenden wir es.</content>
	<content contentuid="h1b34d19cg5a77g4ee2g9116g1e06e830c982" version="3">Ich danke Euch vielmals, Liebes. Ich weiß nicht, was Euch hierher verschlagen hat, aber ich bin heilfroh drum. </content>
	<content contentuid="h1b801c02gf0e0g4555g8924g06543b092a76" version="2">Eure Verworfenheit, Ihr habt mir so gefehlt!</content>
	<content contentuid="h1bb1de70gcb7ag49d9g89e8g850437ecc49b" version="1">Ho! Das wird nicht alles sein, gute Seele.</content>
	<content contentuid="h1bb440a7g1201g46e5g8739g08d813716783" version="1">Das ist keine Überraschung, heilige Person. Ihr habt das Sturmküsten-Tabernakel betreten.</content>
	<content contentuid="h1bcfe416g2e84g4dd7ga406gc338bbcc18ff" version="1">Ich bin bereit, meine Schulden zu begleichen, treue Seele. &lt;i&gt;Alle&lt;/i&gt; Schulden.</content>
	<content contentuid="h1c025622g7936g4f76g941eg772d44be015c" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und dienst Shar</content>
	<content contentuid="h1c0facc5gbdf0g4c78gbdb3ge92433b656d4" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und trägst eine entsprechende Rüstung</content>
	<content contentuid="h1c42f9ffga300g4613g92c0g9ee5f8c8b268" version="1">Also &lt;i&gt;kein&lt;/i&gt; Elf? Verstanden.</content>
	<content contentuid="h1cd350e5g98c9g4755g9578g50c7194c9020" version="1">Hörst du das, Boo? Deine Beobachtungsgabe ist nicht unbemerkt geblieben! Unsere Bekanntschaft hätte gerne deinen Rat.</content>
	<content contentuid="h1d316a7dg751ag487bgbbb2gebda99eaf45b" version="1">Ihr könnt keine Verbündeten anheuern. Ihr muss mit der Person, die Euch anführt, sprechen.</content>
	<content contentuid="h1e84b8c1g6c50g439cg818eg2a100fd4ebdc" version="2">Ich weiß auch schon deinen Namen, du wirst so heißen wie die heldenhafte Person, die uns gerettet hat.</content>
	<content contentuid="h1f5cf029gb9dbg45b1gb28egcb144284b9be" version="1">Hast du gehört, was unser unsere Bekanntschaft sagt, Boo? Viconia ist für immer fort!</content>
	<content contentuid="h1fa1daa5g9033g4707g9d4egc8a84b2be09e" version="2">Hahaha, super! Verstoß, Verstoß! Stahlwächter, zermatsch diese Birne wie eine faule Melone! </content>
	<content contentuid="h2030f8c0g0b17g4131g9887g5b07d5187707" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren</content>
	<content contentuid="h20cd4127g3eb8g4675ga5abg09ac14151f9d" version="1">Freut mich zu hören.</content>
	<content contentuid="h213bb116g5b6eg4c1cgac77gea1f040e2467" version="5">Trinken wir auf Raphaels neueste Geschäftsverbindung, den Retter der Stadt.</content>
	<content contentuid="h21abe1acg3103g4dbdg9f2ag8acf7e50356e" version="2">Mein hochverehrter Gast, endlich begegnen wir uns. Ich bin Fürst Enver Gortasch. Ihr tragt das Prisma, Ihr habt den grauenhaften General Ketheric Thorm getötet.</content>
	<content contentuid="h21f7e02fg5807g415dgb7e7gbf145baef4f7" version="1">Ihr seid nichts anderes als eine blutrünstige Kreatur. Ich muss Euch stoppen.</content>
	<content contentuid="h221dc8b8g6f20g4822g9218ge5fe8c56617b" version="1">Ich danke Euch, gute Seele.</content>
	<content contentuid="h226804d8g67fbg4e57g8d66g69035864b0e8" version="2">Dann wurden all die süßen Worte nur in der Hoffnung gesprochen, ihr Lager zu teilen? Hah! Eine überzeugende Vorstellung, Eure Herrschaftlichkeit!</content>
	<content contentuid="h2326b648g1002g4a7cga55fg110252b645af" version="2">Aber Eure Selbstlosigkeit ist unangebracht. Dies ist kein Opfer Eurerseits, sondern eine Bürde für die Person, die Euch anführt. </content>
	<content contentuid="h23682654g8e65g47dfga594gc199dc270d74" version="2">Jetzt könnt Ihr Euch beweisen, mein Liebes.</content>
	<content contentuid="h23f3e852g7cb9g48f7gab84gb7c10448556f" version="1">Tretet zurück, auf Befehl des Generals. Die Person darf eine Audienz erbitten.</content>
	<content contentuid="h24d2ac8fg2fbbg4815g9805ga70aa98c4177" version="1">Ihr seid falsch abgebogen.</content>
	<content contentuid="h267ed2a6ga692g44a9g95a6g10601b9c7a29" version="1">Ich muss nun gehen und die Unseren sammeln, die noch stehen. Kümmert Euch um die Stadt. Ich bete, dass sie Euch besser behandelt als uns.</content>
	<content contentuid="h26e8c04cge351g4f81ga63dg5e95dc0ca414" version="1">Ich habe nicht damit gerechnet, einer anderen ausgestoßenen Person aus dem Unterreich zu begegnen, die mich verstehen würde.</content>
	<content contentuid="h274da593gb463g488ag8d02gb3bc3936375f" version="4">Shar hat Euch unwissend gelassen, nicht wahr? Oder war es Ketheric? Vielleicht haben sie vergessen zu sagen, dass sie Euch morden lassen wollen.</content>
	<content contentuid="h28be105cgf45eg4ba7g945fgedb68fe107e1" version="2">Ich hatte allerdings Hilfe von einer alten Bekanntschaft.</content>
	<content contentuid="h2914ed20gb20eg414eg8b82g6344397f54a8" version="1">Ihr seid etwas Besonderes, weil, nun, weil ich eine Botschaft habe - nur für Euch!</content>
	<content contentuid="h29b75cffgda96g40f2g8a41g95300f3a56b2" version="2">Verstoß, Verstoß! Juhu, juhu! Spionagepersonal der Absoluten erkannt!</content>
	<content contentuid="h2a171e39gf77bg4e26g8f3bgf486251dd4fe" version="1">Seht Ihr? Der schneidige Fremdling stimmt mir zu. Und wenn das kein Zeichen ist, dann weiß ich auch nicht.</content>
	<content contentuid="h2ad67ef1geb91g4585gadf2gbf18b48d104f" version="5">Ein anderer musikalischer Geist! Oh, dürfte ich mir Euer Ohr leihen? Ich habe mit Lautensaiten aus ... jetzt kommt's ... &lt;i&gt;Worg&lt;/i&gt;haar experimentiert.</content>
	<content contentuid="h2bbb2021g0116g4333gb852gd070fb864109" version="4">Hallo, gute Seele. Früher habe ich hier alle gekannt, aber jetzt bin ich ein neuer Mensch. </content>
	<content contentuid="h2bfa2b44g6e23g48c4g8563g5bd910b1335f" version="2">Ihr seid wirklich einfach wunderbar.</content>
	<content contentuid="h2c2e4c8cg8df4g428dg900fg229e6a53c102" version="1">Das würde ich Euch übelnehmen, wenn Ihr mir nicht gerade den Hals gerettet hättet, Kind der Shar.</content>
	<content contentuid="h2c3909efg2d77g4486ga387gb3de4cee735d" version="3">Ja, ja, Supertyp, ist klar - ich passe schon auf.</content>
	<content contentuid="h2c54937ag1087g406cg9bffg21f619ff456e" version="1">Wählt Eure nächsten Worte mit Bedacht.. Sie bestimmen, wie lange Ihr noch lebt.</content>
	<content contentuid="h2c5fd726g809cg4dc1g92c5g151123863c12" version="1">Wie abscheulich, dass Ihr immer noch lebt, nachdem Ihr uns so viel gekostet habt. Mit Eurer Ermordung des Lichts.</content>
	<content contentuid="h2c6feb45g061dg4defg91eag0b6d4a086eca" version="1">Ich werde mit demjenigen, dem Ihr folgt, darüber beraten - schickt diese Person zu mir.</content>
	<content contentuid="h2e46d55fg0a14g4ecaga1aeg8253b5db5542" version="1">Ich glaube, es wird Zeit, dass Ihr geht. Und fasst das Ei &lt;i&gt;nicht&lt;/i&gt; an.</content>
	<content contentuid="h2f34482bg107fg4084gba18g638e409d112a" version="2">Ich bin Euch gefolgt, verehrte Verderbtheit. So schrecklich lange waren wir getrennt.</content>
	<content contentuid="h2f40d7c7ge939g42bdgab76g5744400f4202" version="4">OhEure blutdürstige Herrlichkeit! Euer nächstes Werk wird wundervoll werden.</content>
	<content contentuid="h2fd83032g8ce9g41e9g8c81g3768f361fe07" version="2">Reift für mich, blutrünstige Kreatur! Ich werde Euch perfekt machen.</content>
	<content contentuid="h3079ebb3gd809g47f4gb7c8g3123e0aea03f" version="2">Bitte geht hinein, Eure Exzellenz! Und achtet darauf, wo Ihr hintretet!</content>
	<content contentuid="h30c77e94g8f96g43c0g81b0g0c83fc42e34e" version="1">Der Steinfürst ist nicht mehr. Boo, Jaheira und meine Begleitung hatten etwas gegen den Fluch. </content>
	<content contentuid="h3216e2b5ga0b2g4117ga4f7g7fbe96054954" version="6">Ihr habt das Zeug andere anzuführen. Eure Taten haben bereits so viele inspiriert.</content>
	<content contentuid="h32252580g953bg4760g86fag7ff241d1d79b" version="1">Warum halten wir an, gute Seele? Irgendwo sitzt das Böse und hat sich noch nicht die Hosen beschmutzt.</content>
	<content contentuid="h3278c590gcaf3g4f31gaa7dge049602707e6" version="1">Ihr! Ihr habt mich vor den Tieflingen gerettet ...</content>
	<content contentuid="h32d87181ge035g46f9gb7f4g0d8b4e610182" version="1">Oh, der bleiche Schurke hat einen gewissen Charme, keine Frage. Aber, gute Seele, es schmerzt mich, zu sagen, dass Astarion nicht ist, was er vorgibt zu sein.</content>
	<content contentuid="h33188807g7698g44fdgbfedg112b91875500" version="8">Ihr eilt auf flinken Füßen, mein Liebes. Habt Ihr Werkzeug gefunden?</content>
	<content contentuid="h33d9d1afg2e74g4cfcg886agdd07e53a41fe" version="2">Echt? Ich hätte schwören können, dass Ihr eine abenteuerlustige Person seid. Ihr seht so aus. Ihr redet so. Also müsstet Ihr es auch sein.</content>
	<content contentuid="h35be9626g923cg4a38gb798gd4706a3d2693" version="1">Der Steinfürst ist nicht mehr. Boo und Jaheira und meine Begleitung hatten etwas gegen den Fluch. </content>
	<content contentuid="h36f62feegc802g4514g8b9dgaebd56f94057" version="1">Seid dankbar, dass ich den Mord an Vater Lorgan gelöst habe, sterbliches Wesen. Das hat meine Laune gehoben. </content>
	<content contentuid="h3760665bg6193g4e81g81cegd9bb9727c1ad" version="2">Jeder, der einen so mächtigen Vampir wie Cazador töten kann, hat meinen Respekt. Ihr jagt aber nicht gut.</content>
	<content contentuid="h3778b9a6g5f4bg4631g9465ge8347e0855d7" version="2">Ihr seid ein Gith ... Warum habt Ihr mir geholfen?</content>
	<content contentuid="h3891d47cgb100g404dg8e3dg331774077d97" version="2">Kommt, Teufelchen! Diese Person hier spielt nicht mit!</content>
	<content contentuid="h390b0aa5g6e1cg42c3g97f4gccab4961c014" version="2">Ihr seid nicht die erste Person, die mir droht. Aber ich weiß, wie die Augen eines Mörders aussehen - Ihr wollt mir nichts zuleide tun. Habe ich recht? Eine erfahrene Klerikerin kann so etwas erkennen.</content>
	<content contentuid="h391506bag80e7g491egba1eg2e27b8a373ae" version="3">Ja - und ich werde auf ewig das Loblied der Person singen, die mich aus einem Jahrhundert des Schreckens errettet hat.</content>
	<content contentuid="h39e0df6fg6283g4300g9b69gd20c2d896f5c" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren</content>
	<content contentuid="h3a077c07g7ba4g4109gb7b1ge4c4f91835e2" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und dienst Shar</content>
	<content contentuid="h3ada1dd4geb60g4cd0gbafcg834fcb571c58" version="1">Weißt du, ich habe schon mit weniger Schiffe geentert. Und &lt;i&gt;Lora&lt;/i&gt; ebenfalls.</content>
	<content contentuid="h3afbfdacgb3aag4051g973egb19fd6fba779" version="2">Wenn er seine Schilde erhebt, attackiert ihn mit jedem Funken Magie und Macht, den Ihr besitzt - und betet zu Gond, dass er nicht auf Euch feuert. Viel Glück, wünsche ich.</content>
	<content contentuid="h3c09d1e5ga51ag416eg84f9g85771851b82b" version="1">Ich war eine Närrin, Euch zu trauen. Nicht noch einmal. Harfner! Wir haben ein Verräterschwein unter uns.</content>
	<content contentuid="h3c4f0e4ag28d3g49c0gbb3bga38494141ca7" version="1">Ihr. Eure Nützlichkeit wiegt Euren &lt;i&gt;Verrat&lt;/i&gt; nicht auf. Ich habe es sofort gespürt, als ich in Eurem Verstand war. Ihr seid verfeindet mit der Absoluten und aus Mondaufgang verbannt.</content>
	<content contentuid="h3cacb742ge51dg440egb1dag8f699000aa97" version="2">Hallo, hübsches Ding. Ich habe Euch gar nicht gesehen.</content>
	<content contentuid="h3da3a7c9g2895g487agbeaeg974b8b85e7ca" version="2">Euer Geld ist hier immer willkommen, und Ihr seid es ebenso, Albtraum der Teufel.</content>
	<content contentuid="h3dee64adgb868g472egbd16g21d0b119acf1" version="5">Spürst du es, Boo? Der Pfad der Tugend ist wieder unter meinen Stiefeln! Boo und ich - wir stehen in Eurer Schuld, gute Seele.</content>
	<content contentuid="h3e677337gd6b9g47fbg99eeg07050268cd85" version="1">Hier wird von nichts anderem gesprochen als jener abenteuerlustigen Person, die einen Engel für uns aufgetrieben hat. Wenn das nicht nach Erlösung klingt?</content>
	<content contentuid="h3ec89da1gcaa1g44f9g9435gde411c81c251" version="3">Eure Sicherheit ist von höchster Bedeutung. Meine Dienste stehen Euch zur Verfügung.</content>
	<content contentuid="h3f434772gf844g40adgae60g9d600b9de947" version="1">&lt;i&gt;Habt Ihr gedacht, Ihr wärt die erste Person, mit der ich mich verbündet habe?&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h3f5456cag17fag4bf0g959cgb6f5638589d6" version="4">Dann kommt Euch diese Unsterbliche besuchen, Shar-Geschmeiß. Dann werdet Ihr erfahren, wie es ist, sich zu fürchten.</content>
	<content contentuid="h3f5a113egff16g430agb5f7gc0f97276b23a" version="3">Ha, ein Held. Manchmal ist Heldenmut gefragt, manchmal Vernunft. So wie hier.</content>
	<content contentuid="h3f6b924cgc183g4406gaddage5a797981721" version="1">Aber Ihr seid ein verräterisches Schwein, wahrscheinlich von Anfang an. Bleibt mir vom Leib.</content>
	<content contentuid="h3fb5ee77g942bg44e1g913dge4f7782d78cb" version="1">Ho! Das wird nicht alles sein, gute Seele.</content>
	<content contentuid="h401aa341g1411g42bdg81ffg27bd0aa4e3ba" version="1">Lasst mich doch einfach in Frieden und genießt die Aussicht, Heldenperson. Vielleicht werdet Ihr dann weniger griesgrämig.</content>
	<content contentuid="h40faec1ag1f26g4c8bgb60fgc88fcae9567b" version="2">Ihr, seid zu etwas geworden ... das ich einst nicht für möglich gehalten hätte.</content>
	<content contentuid="h416b9e1eg7e3cg4754g9b5cg0848cdb559a1" version="2">Ich würde zu gerne mit ihr sprechen. Ihr schickt sie doch zu mir, nicht wahr? Danke!</content>
	<content contentuid="h4338e827gbb7eg482dgbee9gec46263047f5" version="2">Das Versteck ist geräumt, keine Spuren von Cazadors Überresten. Ihr jagt echt gut.</content>
	<content contentuid="h4372534cgc45eg4cc8gbfb5g3ddaa35f1551" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und dienst Shar</content>
	<content contentuid="h441af766g76cdg483dga839g7423ced0255f" version="4">Ich bin Balthazar, geschätzter Berater von General Ketheric Thorm. Und Ihr seid unwissend und für mich tätig.</content>
	<content contentuid="h44204219g32afg4364g84c5gb49ee983ddd3" version="2">Ich werde Euch vermissen, mein Liebes. Vielleicht kreuzen sich unsere Pfade irgendwann, wenn die Sonne diesen Ort einst wieder bescheint.</content>
	<content contentuid="h447a6900gdb93g4778g9779g52a3b58fafde" version="2">Ihr gehört nicht hierher, ketzerischer Abschaum. Euer Tod wurde befohlen. </content>
	<content contentuid="h452c685dg5116g4dc7g9caagde9e7699ce15" version="1">Ich schulde Euch wohl Dank. Ich hätte nicht erwartet, dass jemand, der Selûne anhängt, mich zu einem so schönen Stück führen würde. Ihr steckt voller Überraschungen.</content>
	<content contentuid="h456b8566g09c7g4decg8052gb0eb80d5bec7" version="2">Moment, Jaheira. Ich glaube, ich kenne diese Person.</content>
	<content contentuid="h45a64e8cg23c5g486fg904eg439c1aa2d9de" version="1">Na schön. Wenn Ihr es so wollt, kann das Wesen sie haben.</content>
	<content contentuid="h478e1272g11beg4738gbc19g66283d05afe8" version="1">Gutes kleines Heldenwesen.</content>
	<content contentuid="h48ae96a8gb520g464fg8f51gacc089425e9a" version="2">Als &lt;i&gt;Istik&lt;/i&gt;? Merkwürdige Entscheidung, wenn es wirklich stimmt.</content>
	<content contentuid="h4a07228ag4ee2g4407gb272g93d702cc36a7" version="1">Schon gut, die Heldenperson und ich hören auf, Euch zu necken. Vorerst.</content>
	<content contentuid="h4aa1f427g23e7g44b3gae6ag658b9e6977b9" version="1">Die Gondier sind mit Euch, gute Seele.</content>
	<content contentuid="h4b3220e0g3f56g4a6ega29cg47d2210c15a7" version="1">Er braucht einen Arzt, keine abenteuerlustige Person. </content>
	<content contentuid="h4bf436b8g3cccg47bcgb589gbb646c46d50c" version="1">Richtet Eure Blutlinie zugrunde. Werdet die letzte Person Eures Namens.</content>
	<content contentuid="h4c7e4045g72a7g4bb6g972egeb7535c021f6" version="3">Die Person, die Ketheric Thorm getötet hat? Sonderbare Zeiten, wahrlich.</content>
	<content contentuid="h4f08fc4egd607g4359g8d05g1ba4e713edb6" version="4">Ihr dürft Euch dem Ei nicht nähern. Respektiert unsere Gesetze.</content>
	<content contentuid="h4f527136gbfbag4013ga091gb5a359e21f9f" version="1">Ihr seid herrlich brillant und irre. Ich halte ihn in Schach, während Ihr ihm ein Ende setzt.</content>
	<content contentuid="h4f7e4d48g553cg440fgb101gd326ba3e58ea" version="1">Genug, Barcus. Zahlt Eurer Bekanntschaft, was immer Ihr schuldig seid, und lasst mich da raus.</content>
	<content contentuid="h4f839dfbge47dg4c80g8c75gcd68bbdac185" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren</content>
	<content contentuid="h5005fdf7gb22fg494agae92g5c3d7839c2ab" version="1">Ich verstehe "pragmatisch" immer noch nicht. Aber ich glaube, Ihr seid Minsc und Boo freundlich gesonnen! Und steht dem Bösen feindlich gegenüber.</content>
	<content contentuid="h50e5f82aga833g4d82g9685g659c24abdb4b" version="2">Ich habe immer noch, was ich für mich selbst wählte. Ich bin an eine neue Regentschaft, ein neues Land und neue Verbündete gebunden.</content>
	<content contentuid="h519ddbc6g8b8dg4b78g8d98g41e89a1cfc91" version="1">Was genau führt Ihr im Schilde? Selûniten mit Geschenken - für mich klingt das nach einer Falle.</content>
	<content contentuid="h51dc7da0gf889g46a9gba97g606491774f6d" version="2">Mein dunkles Herz. Meine rechte Hand. Meine geliebte Brut.</content>
	<content contentuid="h526dd353gd059g47a6g97a1gb9b0d53033ba" version="1">Nein, solche Geschäftspraktiken machen mir gar keinen Spaß. Macht ein Angebot, sterbliches Wesen. </content>
	<content contentuid="h529c03ceg5f37g4484ga800g4ebf84b0aace" version="1">Hm? Oh, die Dryade ist ansehnlich genug - aber Ihr? Stellt keine Fragen, auf die Ihr keine Antwort wollt, Welpe.</content>
	<content contentuid="h52ec1d40g5431g4bfag8994g30735f78275b" version="2">Ihr habt es vollbracht, mein Liebes. Nun trägt Euer Pfad Euch nach Baldurs Tor ... aber ich kann Euch nicht begleiten.</content>
	<content contentuid="h53969e00g0813g43b1gacecg780b3417c1ee" version="5">Ihr stellt mich vor eine schwierige Entscheidung, sterbliches Wesen. </content>
	<content contentuid="h5447cbabg3666g4f8fg9e7cg0be598789f41" version="4">Sicher geht es Eurer Herrschaftlichkeit bald wieder besser. Wer Eure edle Erziehung genossen hat, bleibt nie lange am Boden.</content>
	<content contentuid="h544a102cge941g420egbb67g5a36ae96e589" version="2">*Orpheus zu töten würde bedeuten, seinen Schutz zu verlieren. Du wärst dazu verdammt, ein Sklave des Nesserhirns zu werden.*</content>
	<content contentuid="h545e19ccg2221g4dbfg8eaag94beae14dffe" version="1">In diesem schwarzen Himmel gibt es keinen Mond, Shar-Geschmeiß - nein. Es gibt nur Eure Herrin - ihre Leere. Ihren Schatten.</content>
	<content contentuid="h54a4e083ga4aag4891g975ag909b2f1208de" version="3">Die Zeit kommt, wenn jede junge Herrschaftlichkeit über prüfende Blicke triumphieren muss.</content>
	<content contentuid="h550c1c2bg4052g4e5egad05ga4575fee8149" version="1">&lt;i&gt;Verlogene Missgeburt!&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h552f7b91g2756g4239ga078ga3e6f34d044e" version="2">Wer ist Moyra? Welcher Haushalt? Ich glaube, Ihr verwechselt mich da mit jemandem, Freundchen.</content>
	<content contentuid="h5546e6cdgb3e5g464cg8be9g4e13e7da8e95" version="5">HAH! Habt Ihr Angst, Shar-Geschmeiß? Klappern Euch die Zähne, weil eine Unsterbliche sich Euer Gesicht für immer gemerkt hat?</content>
	<content contentuid="h55894d12ge436g440dgbff8gef43f4362518" version="2">Entschuldigt meine Rührseligkeit, wenn es um Wald geht, Fremdling. Bin gerade nicht gut drauf. </content>
	<content contentuid="h55973e69g4c4dg4b72g91eagb688f5d4bb46" version="1">Ihr seid nicht zufällig Kleriker? Arzt? Chirurg? Ungewöhnlich geschickt mit einer Stricknadel?</content>
	<content contentuid="h560afdb1g49e2g4b71gbda4g0614358d4ab6" version="4">DIE SCHWAMMIGE PERSON IST WIEDER DA. DREHT DAS RAD UND ÄNDERT EUER SCHICKSAL. ([GEN_CheckMagicPocketGold_6057ad05-9492-4630-9f0a-be548b134c54])</content>
	<content contentuid="h563d9d5cg2e7eg45c9ga00ege77b55eaa30a" version="2">Danke. Ihr ehrt in diesen düsteren Zeiten unsere Gefallenen.</content>
	<content contentuid="h56b5a8a8g2f50g462ag85bfgc7cc91cedb0c" version="3">Beweist, dass ich Unrecht habe, Fremdling.</content>
	<content contentuid="h56c4eb28gdc0dg46b3gb35bg4b3c0293a990" version="1">Entschuldigt, aber wenn dies ein Verbrechen ist, geht Euch das nichts an, sondern mich.</content>
	<content contentuid="h573c739bgb2efg43c3ga36eg9bdcc535a3c0" version="1">Ihr seid die Exzellenz - so sei es.</content>
	<content contentuid="h57688c55gfc9bg4f40g9277gba75eb44b41b" version="3">Ich hätte geschätzt, dass Ihr das nicht tut. Und Ihr habt mir bewiesen, dass ich richtig lag.</content>
	<content contentuid="h57b8ad6ag852fg4d5bg81adgb4d15e7c9a68" version="1">Krieger des &lt;i&gt;Verstands&lt;/i&gt;. Eine Disziplin, die Euch nicht bekannt ist - und der Grund, warum wir angegriffen wurden.</content>
	<content contentuid="h57d8a8dcg7f88g4534gb457g6efb31eb6e9f" version="1">Moment, Moment. Ich muss eine Probe von diesem Blut nehmen, ehe Ihr geht. Ohne wäre meine Forschung wertlos.</content>
	<content contentuid="h58466584ge0e4g4c5fgb09bg22cc9d49ddb9" version="1">So zu zürnen, dass die Dunkelheit erbebt - Ihr müsst dieses Wesengesegnet haben, meine Königin! Aber ... wo ist dann die Laterne?</content>
	<content contentuid="h58692de4g7549g48e9gbdb9gf72cbe08cd8a" version="1">*Orpheus zu töten würde bedeuten, seinen Schutz zu verlieren. Du wärst dazu verdammt, ein Sklave des Nesserhirns zu werden.*</content>
	<content contentuid="h5878916bg3734g4240g9d9fgb88f492f3ee9" version="1">Das hilft auch nicht weiter - aber nehmt es. Ihr habt es Euch verdient. Für mich werdet Ihr immer heldenhaft sein.</content>
	<content contentuid="h588a5f9bg1787g427dgb394g898c30df32f4" version="2">&lt;i&gt;Dich aufrichten. Das warst du vielleicht früher mal, aber &lt;b&gt;heute&lt;/b&gt; bist du eine andere Person geworden.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h5a61a31eg61e8g4b89g86a8ge5b954ae1d45" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und dienst Shar</content>
	<content contentuid="h5a72d5a6g65b1g4ea1g87aag75ed996e261d" version="2">Ihr habt mir ein großes Geschenk gemacht, kleine Drohne. Findet Ihr es nicht auch eigenartig, dass Ihr Eure Dunkle Herrin verschmäht? Vielleicht spürt Ihr die Wahrheit schon erwachen.</content>
	<content contentuid="h5ab4593fgf27bg4039g89cdg3b671b9f70e1" version="2">Seid gepriesen! Nach diesem Kampf werdet Ihr zur Legende.</content>
	<content contentuid="h5bc6ed83gf36fg4b14g9adfg8345b03ef555" version="1">Entschuldigt meine SäumigkeitEure faulige Ungeduld.</content>
	<content contentuid="h5c3f68c5g0f9eg4b4bgac57g304c17eb905a" version="1">Fürst Bhaal soll nur eine auserwählte Person haben.</content>
	<content contentuid="h5c770a56g8fc8g4365gb637gc65f81f0fdde" version="1">Ihr klingt wie ein treuer Freund oder gar eine geliebte Person. Aber wir wurden nur vom Schicksal zusammengeworfen und vom Überlebenswillen zusammengeschweißt.</content>
	<content contentuid="h5d07d22ag5c36g46b7ga4d9g3f016bb90192" version="1">Du trägst Wahrheit in dir, Fremdling.</content>
	<content contentuid="h5d3fa2f2g78dag4d42ga6cbg683ad0dd1674" version="1">Bevor Ihr Euch der Sache annehmt - danke, sterbliches Wesen. Die Stadt braucht mehr Leute wie Euch. </content>
	<content contentuid="h5df78579gcd4ag4b0dga5cdgdd7aa02cad7c" version="1">Euch auch, mein Liebes. Danke - in Thaniels Namen und in meinem.</content>
	<content contentuid="h5dfddb17gd823g4218g9480g026189fb9bda" version="3">Aber - dank Euch ist Thaniel sicher. Dank Euch konnte ich ihm helfen. Also habt Dank, mein Liebes, und wisst, dass ich nichts bereue.</content>
	<content contentuid="h5e029e87g2135g4bf0gbd7eg3394eaf2c3ad" version="1">Eine letzte Runde, Stug, dann gehen wir. Bis dann, Fremdling. </content>
	<content contentuid="h5e62727bg20d9g47d1gbc52gd46c34196e43" version="2">Wir wissen doch beide, wer hier wirklich verehrt wird. &lt;i&gt;Ich&lt;/i&gt; bin ihr auserwähltes Kampfinstrument. Geht beiseite, oder Ihr bekommt ihren Zorn spüren.</content>
	<content contentuid="h5f2df6bcg78bag4b6fg9912g6c934378d242" version="5">Verzeiht. Hab Euch von Weitem nicht erkannt.</content>
	<content contentuid="h60bfc028gb85bg45adgba53g9125c01470c0" version="2">Die Wahre Seele, die mir das Leben gerettet hat - und ein Kind der Shar, wenn meine Sinne mich nicht täuschen.</content>
	<content contentuid="h60f78f16g0863g4c50g86dbg7da2e4bffb07" version="1">Ihr seid recht schnell dabei, mich Eure Bekanntschaft zu nennen.</content>
	<content contentuid="h61a98258g27a2g418dgb75fg72240e316782" version="1">Kommt - das ist nicht die Zeit für eine Glaubenskrise. Nur zu, tötet mich. Es wäre nicht das erste Mal.</content>
	<content contentuid="h626c5cbfg86deg4f49ga585ga19c917a8cc1" version="1">Also Schatz, diese Person hat mir doch geholfen, von diesem furchtbaren Ort zu fliehen.</content>
	<content contentuid="h62bb3028g07e8g4c81gaca9g1a12ed4bd2e9" version="2">&lt;i&gt;Es gibt Wichtiges zu besprechen - und zwar mit der Person, der Ihr folgt.Schickt diese Person zu mir.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h62d1531bg8dc7g4233gb655gc6a2145d293f" version="1">Na also. Bald ist Euer Leid vorbei.</content>
	<content contentuid="h639ffbb7g46beg4690gb39dg2d1ee4c286db" version="1">Ich spüre, dass Ihr tief in Gedanken versunken seid, meine mutige neue Bekanntschaft. </content>
	<content contentuid="h641b6f17gcdfbg4440gb014g2733489da6aa" version="1">Hey! Was macht denn eine heldenhafte Person wie Ihr hier am Ende der Welt?</content>
	<content contentuid="h65067739gc642g4771ga322g4303c6c2d41a" version="3">Ach, das untersucht Ihr gerade? Na, dann entschuldigt bitte vielmals, &lt;i&gt;werter Ermittler&lt;/i&gt;. </content>
	<content contentuid="h6514177egda2dg4ef4g904ag8e84cbc1c8c8" version="1">Nur die Person, die Euch anführt, kann Mietlinge entlassen.</content>
	<content contentuid="h65689eb7g0a3cg4881gb97cg49390bab5413" version="9">Tut, wozu Ihr hergekommen seid, Shar-Geschmeiß. Dann lauft zu Eurem Lieblingsmeister Ketheric und erzählt, was für ein braves Mädchen Ihr wart.</content>
	<content contentuid="h65abd1c3gdc14g44c7g9e6cg433c7dfef055" version="1">Der Steinfürst ist nicht mehr. Boo und Jaheira und meine Begleitung hatten etwas gegen den Fluch. </content>
	<content contentuid="h65bc9b90ge5d9g4e69g9864gce3567d1de14" version="1">Das 's nich' nötig, Schätzchen. Ihr habt Glück, dass ich nich' fies werd, wenn ich betrunken bin. Also, wo war ich?</content>
	<content contentuid="h660f160dg6d8eg4668g861dg0fdc3fa1b05b" version="3">Der Tod will, dass &lt;i&gt;alles&lt;/i&gt; mit Euch zu tun hat, Eure Verworfenheit.</content>
	<content contentuid="h66567cffg1339g4524ga755gb900ff8d9447" version="2">Verschwindet. Ihr seid nicht mein Typ. </content>
	<content contentuid="h66f02c28gd541g409cg83b3g82da469d4fdb" version="1">Halt. Nennt Eure Absichten. </content>
	<content contentuid="h680388d1g3a8eg438dgaf19geb46635e52d2" version="1">Und das sollten sie Euch auch, &lt;i&gt;Geschwisterteil&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h697b644ege6d0g4627g910eg17cfc6007d5d" version="3">Warum verschwendet Ihr Eure Zeit mit mir? Ihr solltet den Zirkus genießen!</content>
	<content contentuid="h69b96a20g7040g4401gb0b9g16f557114c82" version="1">Ihr seid nicht der Erste, mein Lieber. Mit offenem Geist und gutem Schuhwerk macht man viele Bekanntschaften.</content>
	<content contentuid="h69f07faag3ca4g417fg9e40g141c4b085fec" version="1">&lt;i&gt;Nur Mut. Heute schlagen wir das Gehirn.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h69f45c83ge4a6g43c0gb835g12af091a7a64" version="12">Ein freundliches Gesicht! Oh, Ihr seid ein wahrer Segen, Liebes.</content>
	<content contentuid="h6a45d32agf996g44c9g9be9gf28040e9467a" version="2">Ihr habt Zethinos Rat schon erhalten, Wicht. Hegt und pflegt Eure Liebe, sie ist eines der wertvollsten Geschenke des Lebens.</content>
	<content contentuid="h6aa19416g7854g4bc2gb69bgdf682511002a" version="1">Geht. Überlasst mir wenigstens das.</content>
	<content contentuid="h6b3b6042ga11fg4cebg8be6g7e9d08026771" version="1">Ihr habt mir auf dem Nautiloiden das Leben gerettet. Das hätte ich einem Gith nie zugetraut.</content>
	<content contentuid="h6b3cc6d1g3f8fg4f27ga88egbc9d5cde0d1d" version="1">Ich deute Euer Schweigen als Respekt, Blutsverwandter. Aber jetzt solltet Ihr sprechen ...</content>
	<content contentuid="h6bb7f58dg151fg4381gb793gf4d5ee58ad77" version="1">Ha, ein Held. Manchmal ist Heldenmut gefragt, manchmal Vernunft. So wie hier.</content>
	<content contentuid="h6c967176gb8dag4f8cgb476g6cd1d8e19b23" version="1">Lügnerisches Subjekt! Sie werfen Leichen in die Tunnel. Irgendwer wird dort fett und wir müssen hungern!</content>
	<content contentuid="h6ccb8e3bg72bbg4d01gb92cg596b8349e79c" version="2">Verzeiht, gute Seele, aber wir brauchen die Brut - nicht Euch.</content>
	<content contentuid="h6de0e6a9g867dg4a3agb9aag5426a95e3c9e" version="2">Oh-ho! Danke fürs Mitnehmen. Vielen Dank!</content>
	<content contentuid="h6e02116fg0a70g4bdbg899ag76294469face" version="2">Dann wurden all die süßen Worte nur gesprochen in der Hoffnung, sein Lager zu teilen? Hah! Eine überzeugende Vorstellung!</content>
	<content contentuid="h6e068b82g29eeg440ag93d9ga62310912181" version="2">Entweder ist Euer Gesicht mit frischen Flecken überzogen oder Ihr werdet rot wie ein liebeskrankes junges Ding. </content>
	<content contentuid="h6ec8da91g9a34g4e66g88c7g19970f959ad6" version="1">*Du bist nicht die letzte Person deines Namens. Noch nicht.*</content>
	<content contentuid="h6ef4069ag065fg4d5dga9edgfb814f1a9b14" version="2">Ketzerischer Abschaum! Ihr handelt gegen Orin, Ihr handelt gegen Bhaal. Und unser Herr zeigt &lt;i&gt;Sündern&lt;/i&gt; gegenüber keine Gnade. </content>
	<content contentuid="h6f28fbeeg952bg4b50gb013gb870deb77233" version="2">Fangt Ihr jetzt an, mir zu drohen? Ihr braucht tatsächlich unsere Hilfe, Freundchen. Aber dafür müsst Ihr unseren Regeln folgen. Bis Ihr die Erlaubnis habt, habe ich nichts weiter dazu zu sagen.</content>
	<content contentuid="h6f6b8725gcb1ag42cfg8170ga2720355e7a9" version="4">Sprecht! Sie sind vielleicht mehr als wir, aber der Ruhm wird &lt;i&gt;uns&lt;/i&gt; gebühren.</content>
	<content contentuid="h6fb04f84g4d32g438agb659ge4ab003263c3" version="2">Es spielt keine Rolle, was ihr über diesen Ort zu wissen glaubt, Freundchen. Nur die Erlaubnis spielt eine Rolle - und Ihr habt keine.</content>
	<content contentuid="h702c99c9g6d04g470dgb246gbbed913e31fe" version="4">Tut mir leid, keine Zeit zum Schwatzen - ich will nur schnell meine Gabe darbringen, dann bin ich schon wieder weg.</content>
	<content contentuid="h7058f5f1g2db2g4dc5g9717ga4762cdb4c3e" version="1">Leute, zeiten wir dieser Person hier die berühmte Gastfreundschaft der Ratten von Rivington!</content>
	<content contentuid="h70694013g7f01g4778g820bg50949b969b02" version="1">Raus mit der Sprache. Warum in allen Höllen würde man sich unter Kultisten gegenseitig verraten?</content>
	<content contentuid="h70aa9cd0gc3acg4f76g8e80g3b2cbcdda2b9" version="2">Es tut immer gut zu reden.</content>
	<content contentuid="h70f2b48fgc651g4147g8f69ge47b18c4cb8f" version="2">Falscher Meister. Alles Lügner auf Hinterbeinen! Ich werde dich zerfetzen.</content>
	<content contentuid="h72282c1dg2272g4d72g8260g455c1490b0c4" version="2">*Dein Verstand stürzt sich in ihre Gedanken. Ihre Dankbarkeit ist mit Wachsamkeit gemischt - weil du ein Gith bist.*</content>
	<content contentuid="h73018aceg7172g4403g80b2gda6345b4f005" version="4">Meine Rettung?! Oh, Ihr kommt gerade rechtzeitigGeschenk der Götter. Ich sitze schon so lange hier fest, ich bin halb wahnsinnig, ho-ho!</content>
	<content contentuid="h73aba07fgb0dcg4028gbfceg7210174a6410" version="3">Ja?</content>
	<content contentuid="h73c6b11eg79fcg4b88g91a1g61e204fd59c7" version="2">Ihr Plan endet nicht am Grab, gesegnete Person. Ihr werdet dienen, ob Ihr aufsteigt oder fallt.</content>
	<content contentuid="h741da554gd4beg460ag9b53gb145f03c57a5" version="1">Oh, oh! Ein Schuppengeschöpf! Hungrige Echse. &lt;i&gt;Große&lt;/i&gt; Echse. Wollt Ihr einen Leckerbissen? </content>
	<content contentuid="h757d5d3fgf565g49c3ga581ge03c11eb2556" version="1">Ah, nun. Wäre Boo &lt;i&gt;pingelig&lt;/i&gt;, würde er sagen, dass Jaheira den alten Minsc nicht allein gerettet hat. Sondern auch diese Person hier.</content>
	<content contentuid="h758f25aegaef7g4401g9d86gf0944adf2798" version="1">Ich glaube, ihre Kultur hat Gemeinsamkeiten mit der Euren, lolth-geschworenes Wesen.</content>
	<content contentuid="h7592ecaagbb29g425cg8dfeg21f372410142" version="2">Ach, &lt;i&gt;so&lt;/i&gt; jemand seid Ihr? In unserem Etablissement gibt es Gelegenheit genug für Rollenspiele.</content>
	<content contentuid="h7747ed52g00ebg44a7g83c1g2ca658525490" version="2">Schwindel.</content>
	<content contentuid="h77c15bb9g5f3eg464dgae8dge72b53e2f9fb" version="4">Ihr seid etwas Besonderes, weil, nun, weil ich eine Botschaft habe - nur für Euch!</content>
	<content contentuid="h786c4096gea1fg4e35g9716gf174caa83380" version="1">Vielleicht ist es Zeit für meine Heimkehr. Eine Verbannte aus Lolth und ihr Schatz, ein Gedankenschinder, die eine Eroberungsarmee gegen Menzoberranzan anführen.</content>
	<content contentuid="h78bf1758g6b69g4469ga662g09d238ab2aa8" version="1">Ich bin mir sicher, eine verriegelte Tür kann Euch nicht aufhalten. Aber selbst, wenn Ihr das Schloss knackt oder klopft, werdet Ihr ohne mich nicht weit kommen.</content>
	<content contentuid="h78bf94a3g2627g41d8g8be4ge8e5a8ec42fc" version="2">An der Schwelle zwischen Leben und Tod werden die wahren Durchbrüche erzielt. So habe ich die exquisite Explosivität der Blutprobe entdeckt, die Ihr mir gegeben habt.</content>
	<content contentuid="h78ebb71cg21ecg40c8gaca0gcc02cf1b9b48" version="3">Still. Der &lt;i&gt;Sa'varsh&lt;/i&gt; hier&lt;i&gt; &lt;/i&gt;wird nicht gerne unterbrochen.</content>
	<content contentuid="h78fd73bfg003cg4b98g87ecgb229a0e6db21" version="2">Versteht sich. Ihr seid eine Zivilperson. Ihr solltet nicht in solche Dinge verwickelt werden.</content>
	<content contentuid="h7b67f4fcgfb8dg43f5gb2feg2de5fbf0cbe4" version="2">Wenn Ihr so kämpferisch wärt, wie Ihr vorgebt, würdet Ihr das verstehen. Und jetzt geht bitte.</content>
	<content contentuid="h7b775cfcgc81dg480agab48gcb804142196e" version="6">Ihr habt das Zeug andere anzuführen. Eure Taten haben bereits so viele inspiriert.</content>
	<content contentuid="h7ba4c38dg6b7dg4499gafb7g0f88875cadeb" version="3">Was kann Hoots für Euch tun, Fremdling? Wie wär's mit einem Bier? Oder vielleicht ...</content>
	<content contentuid="h7bf38ea6g90b6g47f6gabd2g0b8864ac388a" version="1">Raus mit der Sprache. Warum in allen Höllen würde man sich unter Kultisten gegenseitig verraten?</content>
	<content contentuid="h7c3e7dc1ge2e2g4dfdgbe13gc16523c77db1" version="1">Die Wachtmeisterin wird Euch vermutlich die Treppe runterschmeißen, aber geht nur. Ich hätte nichts gegen ein wenig Unterhaltung.</content>
	<content contentuid="h7c61325cg44e8g43ddg8e6dg47df2d752bb3" version="2">Bei den Höllen, was gäbe ich nicht manchmal für eine langweilige Liebelei.</content>
	<content contentuid="h7d224ce6g4228g40c5gbe0fg9479595530be" version="5">Diese Einheit hat Schaden erlitten. Diese Einheit hat Schaden erlitten. Diese Einheit hat Schaden erlitten.</content>
	<content contentuid="h7d402bb9g30cbg45c5gb38ag779d2407867a" version="1">Das Wesen wird dicht hinter uns bleiben. Tretet nicht aus dem Licht!</content>
	<content contentuid="h7ddff332g4c46g47d7gbb31g64906b613d99" version="2">Aus Baldurs Tor? Gut. Heutzutage gibt es hier viele unbekannte Gesichter.</content>
	<content contentuid="h7e32f7b3gda8dg4539g8406gdde7ebd6af81" version="2">Shariten sollen ein Herz haben? Nein ... Vielleicht seid Ihr doch kein Shar-Geschmeiß.</content>
	<content contentuid="h7e37cd66ga67cg424agbaa3g30c5d6ffaf8d" version="1">Hoffnung wird uns hier nicht helfen.</content>
	<content contentuid="h7f416e6bg5235g49a9ga375gc49844bcd0c2" version="1">Ihr seid als Nächstes fällig.</content>
	<content contentuid="h7f4abbccgf036g47a8gade2gb4ce09f195a9" version="2">Nein, ich glaube nicht. Ihr müsst mich mit jemandem verwechseln, Freundchen.</content>
	<content contentuid="h81352e1dgb222g4271ga83cg572a377e1feb" version="1">Adler sind sterblich? Unglaublich! Danke, nettes, großes, hässliches Wesen. &lt;i&gt;Mein&lt;/i&gt; Nest wartet.</content>
	<content contentuid="h817bc15bge26dg4d71ga14eg87a6e9a2279e" version="3">Halt. Wir erwarten keinen Besuch. Was führt Euch her? </content>
	<content contentuid="h821fdc37gd390g4c8egb61fgdc39ff4389e6" version="1">Wenn Ihr also nichts dagegen habt, lasst mir ein wenig Raum, &lt;i&gt;Zivilperson&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h823bb4fcgc036g4334ga231g2c5a17ee0d4b" version="1">Spart Euch Euren Dank, verräterischer Abschaum. Er ist kaum den Atem wert, den Ihr vergeudet, um ihn auszusprechen. </content>
	<content contentuid="h82fd1f26g640cg4e3ag81c4gbfb034c3f44d" version="2">Ihr seht aus, als wärt Ihr wieder ganz bei Euch. Arme Alfira - hätte sie nur auch so viel Glück gehabt.</content>
	<content contentuid="h838bc11fg5e60g4f97g85f8g3134c0832170" version="1">Ihr! Ihr habt mich vor den Tieflingen gerettet ...</content>
	<content contentuid="h8392a38fgcba8g450agb51bg7a347f618d7e" version="1">Ja, &lt;i&gt;gute Seele&lt;/i&gt;, schon die sechste heute. Ihr wollt mit mir befreundet sein? Dann erbrecht Euch nicht auf den Boden. </content>
	<content contentuid="h83e18d53ge0e0g4f92ga77bg07ca6cc225aa" version="2">&lt;i&gt;Wie&lt;/i&gt; bitte? Sagt, ist Euch vielleicht entgangen, dass Viconia &lt;i&gt;nicht&lt;/i&gt; gut ist ...?</content>
	<content contentuid="h849ebbdbg5730g4e68g9a48gb19ae738f447" version="4">Ein Oberflächler, hier? Schaut mal, mein sonniger Freund, ich brauche wache Augen. Und Eure könnten nicht wacher sein.</content>
	<content contentuid="h850244fdgdb99g48d0g998egf860e674c80e" version="4">Gute Seele - vergebt mir, denn das Lachen kam nicht von mir. Möge Lachen Euch Segen sein, doch niemals Euer Fluch.</content>
	<content contentuid="h852b55a9g8ee8g4a8cgbfa9gb1e022f07927" version="2">Seid Ihr nicht ein Schäfchen der Shar? Aus dem Kloster von Schattenherz?</content>
	<content contentuid="h85a23539g5440g492dg8341g82b4501a5477" version="1">Habe ich Euch etwa gefragt, hm? Nein. Und weder Ihr noch diese Glucke hier werden mir mein Vergnügen versauen.</content>
	<content contentuid="h85dbf36ag15b6g420fg8654g87d476b4f9dd" version="1">Nun, ich sage, wir nehmen uns, was uns gehört.</content>
	<content contentuid="h8626b7b9g805ag4b7egaf2dg3c00dd5d7486" version="1">Meine hübsches Ding, es gibt wirklich keinen Grund zu zweifeln. Keine Sorge: &lt;i&gt;Ihr seid mein&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="h862e1ccdg833cg4203g8f43g30dfa6fca0a1" version="2">Doch Ihr lebt und ihr Blut ist wieder bei mir. Ihr seid von mir auserwählt.</content>
	<content contentuid="h86d3ad67gbf1dg4248gb761g55375808d644" version="3">Keine Sorge, Schlacht-Verwandschaft. Meine Klingen sind noch scharf und süß. Sie werden Euch bald begrüßen.</content>
	<content contentuid="h871d3568g5e72g45b4ga625g29a97bea69d2" version="1">Das ist nicht Eure Entscheidung. Lasst mich mit der Person sprechen, der Ihr folgt.</content>
	<content contentuid="h8723611cgc262g478dgbdc0g6474fe22b8af" version="1">*Du bist nicht die letzte Person deines Namens. Noch nicht.*</content>
	<content contentuid="h87694778g5beeg43ccgb5e5g77508d19fde4" version="2">Das Opfer einer Larve - eine Wahre Seele - kann vielleicht in Ketherics Nähe bringen. Und dann ... finden wir vielleicht einen Weg, uns &lt;i&gt;beiden&lt;/i&gt; Kämpfen zu widmen.</content>
	<content contentuid="h878151a6g304eg4ac2g876fg61699fe942be" version="2">&lt;i&gt;Wenn Ihr darauf besteht, seid Ihr wohl gern versklavt.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h8794a877g6a98g4eeag9027gf2eef187f798" version="3">Ah, Ihr seid es. Was kann ich für Euch tun?</content>
	<content contentuid="h87d2c9e4g672dg4c86g8ff9gf326d15689c9" version="1">Seid Ihr ein Elf oder was?</content>
	<content contentuid="h87d9a30eg5d4cg47e0g8abbg252905c45776" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und trägst eine entsprechende Rüstung</content>
	<content contentuid="h882c9b98gcaedg4a6bg8988ga258c142cef7" version="1">Ehre, wem Ehre gebührt - Bex, das ist die Person, die mir und den anderen geholfen hat zu fliehen.</content>
	<content contentuid="h8917a80bgaf14g4980g90b2gaef744485a97" version="1">Wahre Seele teilen ihre Gedanken - sie stehlen sie nicht. Wachen! Hier spioniert jemand!</content>
	<content contentuid="h8934c95bgf68cg46dbg93cfg952f3c34bbcb" version="1">Kann das sein? Ein Githyanki? Was für eine Freude!</content>
	<content contentuid="h8aac6935g81c6g427fga93cg427ad3206828" version="1">Genau! Und was bringt es, solche Leckerbissen zur Schau zu stellen und nicht zu essen? Das Essen ist zum Genießen da, gute Seele!</content>
	<content contentuid="h8b04ca9ag16e2g4edfga2cfgca146c868103" version="1">Nur die Person, die Euch anführt, kann Heuerlinge entlassen.</content>
	<content contentuid="h8b8b129bg1291g4da5g81bbg7c56e2d73c67" version="2">Alles Gute, mein Liebes.</content>
	<content contentuid="h8bb02638g6386g4e21g8593ga00f448af297" version="2">Ich bin eher eine Person der Tat.</content>
	<content contentuid="h8bd0be81ga5ecg4d6cgb82fg8a81150a6e45" version="1">Aber wenn ich Euch nicht "Schatz" nennen darf, dann bin ich doch froh, Euch noch befreundete Seele zu nennen.</content>
	<content contentuid="h8bf15789g4c0bg4decgbba5g38a49b15836f" version="1">Ah, Ihr seid es. Was kann ich für Euch tun?</content>
	<content contentuid="h8c045b94g5558g4bd3gbf25g0e80f1cdb806" version="2">Passt auf Euch auf. Danke, dass Ihr einer Bardin im Druidenhain geholfen habt, ihr Feuer wiederzufinden.</content>
	<content contentuid="h8cf648begbf63g46bfga5b1g0c1b61520111" version="1">Die wahre Geschichte? Boo, ich glaube, unsere Bekanntschaft hat selbst was am Kopf.</content>
	<content contentuid="h8d55d60bg4d2cg4465gb353g76f7691e8102" version="1">Ich hätte sonst nicht gefragt, mein Liebes.</content>
	<content contentuid="h8df23961gdf38g4486g9a19g4b51cc6c25ab" version="1">Ich bin kein Shar-Geschmeiß.</content>
	<content contentuid="h8ea14fa9gdb40g47a0g858agea5d17630630" version="2">Wieder da? Schön, endlich mal jemand, der nicht schon alle Felle davonschwimmen sieht. Dauernd diese weinerlichen Gesichter zu sehen, ist so zermürbend ...</content>
	<content contentuid="h8eb072d2g9072g4a07gb9b1g44f92ab83cef" version="1">Raus mit der Sprache. Warum in allen Höllen würde man sich unter Kultisten gegenseitig verraten?</content>
	<content contentuid="h8f3a6803g2f7ag41bdga128ge0570dc2aa68" version="1">Fürst Bhaal soll nur eine auserwählte Person haben.</content>
	<content contentuid="h90275db7ga4d9g43b1gbdfdg9e426015b6dd" version="1">Ach, Eure Herrschaftlichkeit. So durstig wie eh und je. Aber heute Nacht solltet Ihr Euch auf jemand anderen konzentrieren.</content>
	<content contentuid="h905dbf89g18f7g45afgab02gba9d47b56c32" version="5">Tut, wozu Ihr hergekommen seid, Shar-Geschmeiß. Dann lauft zu Eurem Lieblingsmeister Ketheric und erzählt, was für ein braver Junge Ihr wart.</content>
	<content contentuid="h90761b24g84bcg4478gb84bg28aa5ec72c3a" version="1">Halt - &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; seid es. Meine kleine Hilfskraft aus dem ehemaligen Haus von Nachtlied.</content>
	<content contentuid="h9097fb5cgb857g40e3ga209g687322876f92" version="1">Gute Seele, Ihr habt nichts von Minsc zu befürchten.</content>
	<content contentuid="h921112f2gdf8bg46d2g8082gacc36997edd0" version="1">Wart Ihr je versucht, wieder in die Armee einzutreten?</content>
	<content contentuid="h92ae6126gc204g47f8gb906g8fda2f47ecc5" version="1">Ich bin niemand - nur ein Abenteurer.</content>
	<content contentuid="h92d17f4egf55cg4d2bg876fg3c9a0afd2800" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren</content>
	<content contentuid="h938db4dcg4b9eg4210gbaadg7dca7cf768c1" version="1">&lt;i&gt;Arbeitsscheue Minnesänger, bei Helm ...&lt;/i&gt; Wie auch immer. Ich will keinen aufs Dach bekommen, nur weil jemand mit einer Flöte fehlt. </content>
	<content contentuid="h94036661gfb35g47d5g9c80gace4b3d32fd8" version="3">Und erst recht keine Person, die von einem Illithidenparasiten befallen ist und über die materielle Ebene streift. </content>
	<content contentuid="h946b6d38g0a73g4be8gada0g3210afb4368e" version="1">Sehen wir den Tatsachen ins Auge, Exzellenz - das seid Ihr womöglich nie.</content>
	<content contentuid="h94706218g37fdg4822gbaeeg45d5dee72c84" version="4">Aber warum verratet Ihr Euresgleichen? Warum wendet Ihr Euren Zorn gegen den, der Euch schickte? Nur zu, Shar-Geschmeiß - sprecht.</content>
	<content contentuid="h9618d90cg1ad0g4220gb007g9e145fb3d260" version="1">Nein, mein Liebes. Erlaubt mir nur, Euch auf Eurem Weg zu begleiten. Ich stehe in Eurer Schuld und möchte sie begleichen.</content>
	<content contentuid="h961fbbb4gec87g4638ga94fgb46e8362da0a" version="1">Laut Königin Vlaakith arbeitet Ihr für den Großen Plan. </content>
	<content contentuid="h967605bdg90bag4cd7gacf6g2842d918c440" version="3">Die verräterische Person, die unsere Königin bestehlen wollte. </content>
	<content contentuid="h979f72e7g8d3fg4437g8a6ag38de2a32ff33" version="1">Ich vergesse es nie, wenn mir jemand einen Gefallen getan hat. Und Käppi auch nicht. Danke, ehrlich.</content>
	<content contentuid="h980ad2cbg10afg48c9g8357g4953e4f8b341" version="6">Tja, ein Githyanki-Schädel wäre zu eng&lt;i&gt;&lt;/i&gt;. Euer Volk hatte etwas gegen Psionik, aber meins hat sie gemeistert.</content>
	<content contentuid="h9835b836g6dc9g40f7g955dga1c9d1f5008d" version="5">Meine Bekanntschaft aus dem Vettelsumpf? Ein Lichtblick an einem dunklen Tag.</content>
	<content contentuid="h98d8291agc620g4d2egaccbgc3801e067103" version="3">Der Unhold schlägt zu. Macht ihn nieder! Er kommt zum Gemetzel!</content>
	<content contentuid="h99276c83gaa2bg4419ga9a1gdc8b2ac45ece" version="1">Richtet Eure Blutlinie zugrunde. Werdet die letzte Person Eures Namens.</content>
	<content contentuid="h9a1d6b05g1ee4g476dgb5a8g152dcb53fa19" version="1">Ich lasse mich nicht von einer versklavten Person bedrohen. Einem bloßen Finger in der Faust, die auf &lt;i&gt;meinen&lt;/i&gt; Befehl hin angreift.</content>
	<content contentuid="h9a5c1f16g0666g4ab6g8c1fge28050c69acd" version="2">Immer noch hier? Ich sagte doch, Ihr sollt gehen. </content>
	<content contentuid="h9aa48fffg2e85g4d02g9a46g95672f7ab870" version="2">Willkommen in der Oberstadt.</content>
	<content contentuid="h9b55e07cg0c0ag4e17g8a3cg9115efa5deeb" version="5">Böse, böse, böse.</content>
	<content contentuid="h9c30ed81gdb40g4af8ga1bcge99f15566e4b" version="2">Raus mit der Sprache. Warum in allen Höllen würde man sich unter Kultisten gegenseitig verraten?</content>
	<content contentuid="h9c6e45d9g1a26g4177g9388gf3be5752b423" version="2">Seid willkommen, aber stört unseren Frieden nicht.</content>
	<content contentuid="h9c79ae35g17fbg4fd4gb147g3019850d156f" version="2">Ich bin Isobel. Und Ihr seid ... unser aller Rettung, nehme ich an?</content>
	<content contentuid="h9c7fe3cagd971g450fgaffcgf07ca46bf1b9" version="2">Ein spannender Kampf. Ihr tötet den Boten der Dunklen Herrin - Euren Verbündeten, Euren Freund. Vielleicht wollt Ihr das "Nachtlied" ja selbst erschlagen, Shar-Geschmeiß.</content>
	<content contentuid="h9dc6e084g563ag4997gac97ga5232669dbe8" version="3">Doch. Aber hier stehen die Leben vieler Leute auf dem Spiel. Ihr seid doch so heldenhaft. Ist es nicht Eure Pflicht, andere zu retten?</content>
	<content contentuid="h9eaa7259gf5c7g4266g9b62g4159c2dbbf2f" version="1">Bis wir erwachen, Liebstes.</content>
	<content contentuid="h9f9e8aefgdfaag431eg8805g15a54208f43a" version="1">Wir müssen die Person im Auge behalten, Isobel. Ihre Motive kommen mir verdächtig vor, wirklich verdächtig.</content>
	<content contentuid="ha04ad6a2gd9e4g4216ga1bbge0787a431a3a" version="1">Hab keinen Moment an Euch gezweifelt, mein Liebes.</content>
	<content contentuid="ha080fe7age628g4d94g8cddg64f5f5208161" version="1">Habe ich Euch etwa gefragt, hm? Nein. Und weder Ihr noch diese Glucke hier werden mir das einfache Vergnügen einer Verabredung versauen.</content>
	<content contentuid="ha09b4776g43f5g4f28g90c1g63ba1ada6f3b" version="1">Im &lt;i&gt;Zaith'isk&lt;/i&gt; zu sitzen ist ein seltener Segen. Seid dankbar.</content>
	<content contentuid="ha0a0b793g219fg48bag9366gdb8806163627" version="2">BETRUG. IHR HABT GEMOGELT.</content>
	<content contentuid="ha0f13a00gb308g4666gafc1gf3c86d8e09a7" version="3">Dass ich nicht gesehen habe, was Ihr seid ... &lt;i&gt;eine mörderische Bestie&lt;/i&gt;. Ihr habt sie umgebracht und uns damit alle der Verdammnis preisgegeben.</content>
	<content contentuid="ha1c0e7f9gbe80g499fgb457ge4a68cbd17e8" version="2">Ihr könnt mir nichts - also tut, wie es sich für ein Heldenwesen geziemt.</content>
	<content contentuid="ha32f0cf5g3743g42b0g96d2ga9c109a87413" version="1">Ich bin froh, dass unsere Bekanntschaft Eurem &lt;i&gt;nicht&lt;/i&gt;-vampirischem Charme erlegen ist, Astarion. Das &lt;i&gt;ist&lt;/i&gt; doch so, oder nicht?</content>
	<content contentuid="ha3c1c02bgcaa6g4bbeg9ad1g9330de1aefed" version="1">Ganz meinerseits.</content>
	<content contentuid="ha3d76f87g53a1g4603gb9deg94638273b42a" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und dienst Shar</content>
	<content contentuid="ha45381e3gd6adg4933gba69gee747a67f088" version="1">&lt;i&gt;Eure Freundschaft, Eure Treue - sie ermutigten mich in meiner Verzweiflung. Ich danke Euch. &lt;/i&gt;Sha va zai.</content>
	<content contentuid="ha488206eg5f24g43e7g9b70g5b5899ca51ce" version="4">Nur eine Person, die sich verlaufen hat. Ich gehe mal wieder.</content>
	<content contentuid="ha4bfbab2gd4cdg4aefgb8d2g14bfbdc93b43" version="3">Dann, Ihr übermäßig vorsichtige Seele, solltet Ihr einen &lt;i&gt;anderen&lt;/i&gt; Weg finden, meine Vitalität wiederherzustellen. Unsere Leben hängen davon ab.</content>
	<content contentuid="ha5cb6031g7d8eg4627gadf6g565ba88de8a2" version="1">Es ist &lt;i&gt;so viel angenehmer&lt;/i&gt;, von Euch getötet zu werden, Exzellenz.</content>
	<content contentuid="ha6acd53ag6a1dg4469g9dd9g6442eeca32fa" version="3">Ihr habt Eure Ehre gerettet. Selbst wenn unser Feind jeden &lt;i&gt;anderen&lt;/i&gt; Vorteil genießt.</content>
	<content contentuid="ha7834e38gf218g4116gbfc6gcd40e3b81de0" version="3">Vorsicht. Unsere Brutstätte wird von tödlichen Fallen beschützt - nicht, dass Ihr noch einer zum Opfer fallt.</content>
	<content contentuid="ha8904687gd384g4617gac9cg612e19862268" version="1">Einfacher für wen? Euch? Ich glaube nicht, Freundchen. Ihr folgt den Vorschriften, um hineinzukommen, oder Ihr lasst es bleiben.</content>
	<content contentuid="ha8ab6af4g5f2fg4b47g93d9g9cbb1bae77cc" version="1">VERLOGENE MISSGEBURT.</content>
	<content contentuid="ha948ca61ge02bg43e6g84fdgb73bab885e68" version="1">Ich wollte nur sehen, ob es Euch gutgeht, wir sind schließlich Freunde.</content>
	<content contentuid="ha96c450eg9ab4g4ae5g9678gee20716727c3" version="2">Es ist wohl egal. Z'Rell, tötet diesen Schwachkopf.</content>
	<content contentuid="ha985f14cg28adg4217gb93eg8ff107aceeb7" version="1">Schade. Ich hätte eine freundlich gesonnene Person gebrauchen können. Aber wenn Ihr mit Teufeln ins Bett geht, wacht Ihr mit meinem Stiefel im Hintern auf.</content>
	<content contentuid="ha986010bgb2e7g4f37g9a15gf2bd960a3c83" version="2">Ihr habt wohl recht. Kommt, Leute, prügeln wir dieser Person die Magie aus dem Leib.</content>
	<content contentuid="ha9e19bf2g05f5g4b96gb345gb54e4afeac44" version="4">Eine kaputte Sklavenkreatur.</content>
	<content contentuid="haa4ad086g5c76g4e85g868fg48ce139f9ad7" version="1">Meine Geduld schwindet. &lt;i&gt;Mein Liebes.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="haa5d16c3g75bag4be9gb5c7ga761e01c0a6f" version="1">&lt;i&gt;Dich aufrichten. Das warst du vielleicht früher mal, aber &lt;b&gt;heute&lt;/b&gt; bist du eine andere Person geworden.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="haaa7af89ge08ag4229gbe3bg97a0bf8d1f49" version="1">Es gibt keinen Zufall, mein Liebes. Sterbliche bilden sich ihren freien Willen ein, als hätten die, die es besser wissen, nicht längst jeden möglichen Pfad ausgestaltet.</content>
	<content contentuid="haaac89d9gb90eg42a3gbfc0ge8a0e51addd5" version="2">Das erste Mal soll kostenlos sein? Meinetwegen, sterbliches Wesen. Aber nur dieses eine Mal. </content>
	<content contentuid="haafb3cfdge89cg4369g8e62g07db56cc3cf8" version="2">Stimmt nicht! Ich weiß, dass Ihr gerne Goblins schlachtet und Abenteuer erlebt, und vor allem weiß ich: &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt; mögt &lt;i&gt;mich&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hac19708dgb1ffg41b7g801bg4a91f6c48f27" version="6">Und natürlich findet das Weinfest schon in wenigen Tagen statt. Cora, wie unhöflich von uns! Wir haben die junge Person gar nicht nach ihrem Namen gefragt.</content>
	<content contentuid="hac206faagf79bg4c6aga357gcd6ddd122bbc" version="2">Tsk. Eine kaputte Sklavenkreatur, deren Zunge hätte entfernt werden sollen. </content>
	<content contentuid="had1f2145g64ebg4f1fgbdf7g3ad79ecdb025" version="1">Ihr seid falsch abgebogen.</content>
	<content contentuid="had4baa8cg6d6fg4ef0g8e6age9bdb20f0b6a" version="1">Spielt keine Spielchen mit &lt;i&gt;mir&lt;/i&gt;, Shar-Geschmeiß. Ihr seid gekommen, um Euch den Titel zu verdienen, um zu werden, was Eure Königin Euch versprochen hat. Teil ihrer auserwählten Mordbande.</content>
	<content contentuid="had6e5e23g5b9eg4676g9dc0gd2634fb8c0b3" version="1">Mein Lieber, ein Drache macht &lt;i&gt;jede&lt;/i&gt; Geschichte besser.</content>
	<content contentuid="hafbd1d1dge6a0g4979ga3c8g4bcbe4d4b118" version="2">Oh, ich kann nur meinen Trost anbieten. Und Euch sagen, hübscher Egel, dass Ihr etwas verpasst. Da hat jemand Blut, wie ich es noch nie &lt;i&gt;gesehen&lt;/i&gt; habe.</content>
	<content contentuid="hb110128bg02adg496dg94c8g7440b82a613e" version="5">Aber Ihr habt mich nicht gerettet, oder? Ich habe &lt;i&gt;mich selbst&lt;/i&gt; gerettet. Mithilfe - nun, mit Hilfe eben.</content>
	<content contentuid="hb12e4abcg1cdfg4f41g8cfdg6fd1fe7c1cad" version="1"> Trinkt aus, Blars, wir feiern! Wenn Ihr nicht mit mir trinkt, wird dieser Fremdling es sicherlich tun. Oder? </content>
	<content contentuid="hb1d5d3ccg8ea8g4454g8f65ged3aa1d2c648" version="1">Ich sehe die Sonne nicht, aber ich spüre ihre Umarmung. Danke, dass Ihr das Unmögliche vollbracht habt. Ruft, und die Gondier werden an Eurer Seite stehen. Das schwöre ich.</content>
	<content contentuid="hb1dba1e9gd5d0g4c23gb6eag5ed459a1737d" version="1">Die wahre Geschichte? Boo, ich glaube, unsere Bekanntschaft hat sich auch den Kopf wehgetan.</content>
	<content contentuid="hb1e008begea21g481ag8d37g107aa8da7c25" version="2">Boo? Kennt unsere Bekanntschaft noch einen anderen Minsc? Einen, der diese Person körperlich weniger abstoßend findet?</content>
	<content contentuid="hb1f6d32bge9d6g48a2g935dg0db10ee88522" version="4">Peitscher, legt dey auf meinen Tisch! Und bringt meine Messer - für eine lange Nacht voller &lt;i&gt;Experimente&lt;/i&gt;!</content>
	<content contentuid="hb28eea97g02dfg4df6g9d8dg65af0b5bd0fc" version="1">Der &lt;i&gt;Ch'r'ai&lt;/i&gt; ist gleich diese Treppe hinunter. Hoffentlich bringt Ihr gute Nachrichten.</content>
	<content contentuid="hb37c8831gc803g412cgae8fg6c0126e14031" version="1">Ihr nennt es verrückt, ich nenne es außergewöhnlich. Wir haben es gemeinsam.</content>
	<content contentuid="hb4095c31g0e87g4dcegaba6g9908e8ed3657" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren</content>
	<content contentuid="hb45bdc5cg87ceg4147g979cgbc3908be0a4a" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren</content>
	<content contentuid="hb5899cc6g8c91g4901g8441g1e30a5cc25a9" version="2">Meine Dienerschaft, mein Befehl.</content>
	<content contentuid="hb5f5f44bg82ffg4736g9fcdg7df76a794182" version="2">Ah.</content>
	<content contentuid="hb62e0adaga336g4876g9d04g0ff608e75bd7" version="1">Ihr seid es. Niemand kennt sich besser mit Musik aus als Ihr. Wie kann ich Euch helfen?</content>
	<content contentuid="hb6783affg0a0bg43a2g882agdaaecd999747" version="2">Danke, Fremdling. Möge Ilmater Euch führen. </content>
	<content contentuid="hb67d990ag1e8fg4c44gae7dg17a581f47da8" version="2">Ihr erlebt so viele Abenteuer, das muss aufregend sein. </content>
	<content contentuid="hb69232e4g8449g4e48g89aag3464d115e24e" version="2">Eine Allianz mit den Eisenhands? Das hätte ich nicht für möglich gehalten. Die Gondier stehen in Eurer Schuld. Wenn Ihr nach uns ruft, sind wir an Eurer Seite. Das schwöre ich.</content>
	<content contentuid="hb6afd474g61ebg464bga7b3g881e548e85a5" version="2">Hey - alles in Ordnung?</content>
	<content contentuid="hb7249fb8gaad6g409egbf6agc08296236bd3" version="4">AKABI FREUT SICH, DASS ES EUCH GEFALLEN HAT, ABSCHEULICHE PERSON. VERSCHWINDET - AKABI WILL EUCH NICHT MEHR SEHEN.</content>
	<content contentuid="hb72e5f0cgf3b9g482fgbd63g6fc56b1a8426" version="1">Bis wir erwachen, Geschätztes.</content>
	<content contentuid="hb76a1329gf100g4288g93c3gb8706142faca" version="1">Nicht doch - es ist an mir, von Euch beeindruckt zu sein.</content>
	<content contentuid="hb8a0aec8gde09g4302gbc00g7397eb995142" version="1">Ich stehe in Eurer Schuld ... Eure Exzellenz.</content>
	<content contentuid="hb8e1b3bcg975bg41d2gb661ge2538222ff58" version="1">Geht jetzt, mein Liebes. Ich muss ein ernstes Wörtchen mit Barnabus reden.</content>
	<content contentuid="hb96642e4g6d90g4b8egab42g9b956acfa298" version="3">Was mein ist, ist Euer, das versteht sich. Doch wir haben soeben eine Celestische bewusstlos gemacht. Eine sehr &lt;i&gt;wütende&lt;/i&gt; Celestische.</content>
	<content contentuid="hb9d2b503g70b0g4a41g9c7fg28b7f4f6fdeb" version="1"> Hallo Fremdling. Fragt nicht, was ich hier unten suche. Ist 'ne persönliche Sache. </content>
	<content contentuid="hb9d3fadbgc186g4f28ga912g33c2ae27a042" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und trägst eine entsprechende Rüstung</content>
	<content contentuid="hbac4117dg7cdfg4a79g8964g67a8b0d0d01e" version="2">Gemeinsam haben wir nur einen Sieg errungen, mein Liebes. Aber es wird nicht unser letzter sein.</content>
	<content contentuid="hbae23e71gf827g44c9gb135g49980f543f13" version="5">Ich hatte es Euch doch gesagt, Schätzchen - Ihr könnt mir nichts antun, ohne dabei die kleine Vanra zu töten. Und nun tut, wie es sich für ein Heldenwesen geziemt.</content>
	<content contentuid="hbb13a28ag3ffbg4d5fgae94g6638e6a8e84d" version="3">Erhebt Ihr die Hand gegen mich, würde das nicht mal jemand, den ich liebe, überleben.</content>
	<content contentuid="hbb7dee25gc670g483cga43agc98af711c12f" version="3">KOMMT NÄHER, HÄSSLICHES GESICHT.</content>
	<content contentuid="hbb803f04g90beg4466gbab1gcf245c413c67" version="3">Diese Person hat nicht nur die Vettel getötet, sondern auch den unsterblichen General Thorm, wenn die Gerüchte stimmen.</content>
	<content contentuid="hbc1bb46agae5bg4bb2gabbdg49a8ab494517" version="1">Ein guter Rat: Sucht in dieser Gegend &lt;i&gt;nicht&lt;/i&gt; nach Arbeit.</content>
	<content contentuid="hbcc3d2f4gd336g48ebg9871g50247aaa59ef" version="3">Noch  eine Bekanntschaft von Felogyr? Na schön. Aber vergesst nicht: kein Zutritt zur obersten Etage, Passwort hin oder her.</content>
	<content contentuid="hbcc4ef87g9575g4297g9c41gfb1b5f35d0d4" version="3">Sieh an! Erst ein Feuerwerk für die Kinder, dann kommt eine Heldenperson herbeispaziert! Was für ein Tag. </content>
	<content contentuid="hbd3049dagb16ag4243gbcc2gc1a18495c39b" version="3">*Der Nachtspeer könnte zum Opfern von Nachtlied dienen - aber seid Ihr die Person, die es führen soll?*</content>
	<content contentuid="hbe0e75f6gd637g4482gaed4g1829872c4904" version="1">Seltsam, Kind der Shar, aber ich glaube Euch.</content>
	<content contentuid="hbe10f969g5aaag446fgba6cgaca71ded3cdc" version="2">Laut Vlaakith arbeitet Ihr für den Großen Plan der Illithiden.</content>
	<content contentuid="hbea7c5bag2affg40f6g8c72g1e30be30429a" version="1">Ein Schäfchen der Shar.</content>
	<content contentuid="hbf4fba7eg4629g495eg98deg356756261e38" version="2">Sieh einer an, die neue heldenhafte Person der Stadt. Hoffentlich wollt Ihr Euch hier häuslich niederlassen. Falls ja, bin ich Roger Gherkins, Euer Mann für Grund und Boden. Sobald sich die Situation beruhigt hat. </content>
	<content contentuid="hbf9a8126g76dcg445fg85degffb39e5f2eb7" version="2">Verstoß, Verstoß! Juhu, juhu! Dieses Bürgerschaftsmitglied ist zur Terminierung bestimmt!</content>
	<content contentuid="hbfa5f9a1gfb67g493cgbf28g4f5468a6cfeb" version="2">Und ich habe Glück, Euch begegnet zu sein ... wahrlich.</content>
	<content contentuid="hbfe333b7g6198g475eg9154g291a34e3d8a5" version="1">Tja, wisst Ihr, ich fürchte, da habe ich schon jemanden. Sie klingen grauenhaft, sind aber billig wie &lt;i&gt;Pisse&lt;/i&gt;. </content>
	<content contentuid="hc0ab829dg2706g4702gaa01gc3f611e2f672" version="2">Oh, mein Herz, es gibt keine Vampire wie mich. Wird es nie wieder geben.</content>
	<content contentuid="hc1775427g0d5eg4c01g894fge294a5cdde84" version="1">Ich diene einer Gottheit, die im Licht wandelt. Ich bin kein Shar-Geschmeiß.</content>
	<content contentuid="hc1965f7bg458cg4321g8ebdge493361f7ac0" version="1">Auf bald, sterbliches Wesen. Ich freue mich darauf, an Eurer Seite zu kämpfen. Unser Gebrüll wird Vlaakith erzittern lassen!</content>
	<content contentuid="hc1a993aeg7784g4255gba53g916716ba5f95" version="1">Danke, mein Liebes. Vielleicht sehen wir uns in einem anderen Leben wieder.</content>
	<content contentuid="hc1e2ae91g85c3g4337g8378g68147d02de4c" version="1">Unmöglich. Ihr seid eine versklavte Person.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="hc2477299gde7bg4010g974cg593b8f036b3d" version="2">An Eurer Seite, bis wir den Sieg erringen, mein Liebes.</content>
	<content contentuid="hc320b7d9ge6b0g4e07gb943gb7f7ad2aad26" version="3">Hallo, süßes Ding.</content>
	<content contentuid="hc36a1ba2gb115g4f32gb07egaf316867f46a" version="1">Bitte, Eure Mordlust.</content>
	<content contentuid="hc3991fcfga0feg4468g94cag9c8ad28bdce4" version="4">Nur die Person, die Euch anführt, kann Mietlinge entlassen.</content>
	<content contentuid="hc3dcfd48gdb8ag43dfga3deg68fd98689b82" version="2">Nun, nicht &lt;i&gt;Ihr&lt;/i&gt;. Sondern Eure Reisebegleitung. Die mit dem ganz besonderen kleinen Freund im Gehirn.</content>
	<content contentuid="hc4627cc6g1789g4dd2gb70bgbeb79b66718d" version="1">Das ist Boo. Boo, das ist &lt;i&gt;unsere neue Bekanntschaft&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hc604f127g6359g486ag8e90g89da2ed816b2" version="5">Stellt Euch an oder verschwindet.</content>
	<content contentuid="hc60f79a3g8f69g4e46gbdf4g33564f16c2fd" version="1">Also dann. Eine letzte, alles entscheidende Schlacht ...</content>
	<content contentuid="hc60faa32g3b26g441cg8f09ge0a0bc0c874e" version="3">Gyldro? Oh ... Kundschaft. Tut mir leid. </content>
	<content contentuid="hc61c7caegc4b0g4b18g87bcg927c9527abc2" version="1">Wie schön, Euch kennenzulernen, kleine Kriegerdrohne. Wir werden uns wiedersehen. Ich bin ewig, ich werde einst frei sein, und ich vergesse nie ein Gesicht.</content>
	<content contentuid="hc6639cb7gaf82g40a8gb11fg11c864ebf73c" version="1">Das Wesen weiß es nicht? Hat unsere Königin nichts erzählt?</content>
	<content contentuid="hc752d41dgf571g42c3gb807g140459d96fff" version="1">Was haben wir denn da? Ein toter &lt;i&gt;Hoon&lt;/i&gt; wandelt herum, wie mir scheint.</content>
	<content contentuid="hc81d2125ga223g4d85ga660g2ff5d57a29d8" version="1">Ja, ganz deinerseits, Freundchen.</content>
	<content contentuid="hc8e2c6aag7e4eg49c9g94bbg25490453e9ef" version="2">Ihr habt das Zeug andere anzuführen. Ihr könntet andere inspirieren, sich unserer Sache anzuschließen.</content>
	<content contentuid="hc947197dg574dg442bg8dc9g757a66ce89f4" version="1">Lebt wohl, bis zum nächsten Mal, mein Liebes. Und solange es das Letzte Licht gibt, seid Ihr willkommen.</content>
	<content contentuid="hc9dfb182g6c89g49d7gb210g55a82a697d14" version="2">Der Steinfürst ist nicht mehr. Boo und Jaheira und meine Begleitung hatten etwas gegen den Fluch. </content>
	<content contentuid="hca5c182eg13c8g46a8g8adag4dd7fef47126" version="5">&lt;i&gt;Nun gut, dann werde ich Euch verspeisen.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hca5d9bb3gda7eg456dg93c5g6aaec2474960" version="1">Ihr kennt meinen Hass nicht, Fremdling. Jedenfalls noch nicht. </content>
	<content contentuid="hcaa50c5fg1202g432ag8277ge9c9ee5b35c7" version="1">Das Wesen hält uns für Idioten, Majestät. Denkt, wir durchschauen seine Lügen nicht.</content>
	<content contentuid="hcaaa4a4bg1550g47b4gac80g83251fdd48cc" version="1">Wir mögen einst die gleiche Kultur gehabt haben, aber auf mich hat sie keinen Einfluss mehr, lolth-geschworenes Wesen.</content>
	<content contentuid="hcb98b591g642eg427bgabfcgecfd02265838" version="6">Ihr habt gute Arbeit geleistet, Fremdling. Manch anderer hätte sich lieber davongestohlen, statt zu helfen.</content>
	<content contentuid="hcbae6dd1g2327g403fga9cfgdee000fd7ea7" version="1">Möge der Eichenvater Euch beschützen, mein Liebes.</content>
	<content contentuid="hcc045eb8g51a6g4a8ag8b56ge873f546a5f4" version="3">Welch ein Glück, dass ich Euch als mein Eigen auserwählt habe. Helft mir, Baldurs Tor zu erobern, und sitzt dann an meiner Seite, wenn ich über die Stadt herrsche.</content>
	<content contentuid="hcc128f13g734dg4192g93bcgf3ab5aea25f4" version="1">Er braucht einen Arzt, keine abenteuerlustige Person. </content>
	<content contentuid="hcc205309g5c9dg48c1ga9cagf71505b63358" version="4">Bei allem, was heilig ist: Ihr könnt sie nicht retten, Schätzchen - nun tut, wie es sich für ein Heldenwesen geziemt.</content>
	<content contentuid="hcc887125g6860g42cbg91d0g01c447f562d0" version="1">Böse, böse, böse.</content>
	<content contentuid="hccc29e66g50dcg4a2fg810dgcdf42b0db615" version="3">Die Brutstätte ist ein gefährlicher Ort. Verlasst ihn so bald wie möglich.</content>
	<content contentuid="hccf8f06eg3b39g47e7g8573gbb885bcbb93b" version="1">Mal abgesehen davon, dass sich mein Schatz in ein Monster verwandelt hat? Ganz prächtig.</content>
	<content contentuid="hcd1c9da8g1018g4d98g9fdbg21d092e8d850" version="1">((*Ihr seid dem Tod begegnet und habt dem Zirkel damit Leben gebracht. Daher sollt Ihr nun &lt;b&gt;Lebenssänger&lt;/b&gt; heißen.*))</content>
	<content contentuid="hcd9fb068g9974g4131g957bga48ac5a29b3c" version="3">Herrin Orin herausfzufordern, war kühn ... Sie zu töten noch kühner. Ich freue mich auf Eure Unterweisungen, Eure Exzellenz. </content>
	<content contentuid="hce526a94gab0dg47f7gaaa3g106e7334b9ba" version="3">Ihr kommt spät.</content>
	<content contentuid="hce6ca011g51ccg471eg9780gefdb884f056b" version="5">Der Rabe hatte recht. Es war Schicksal, dass wir uns begegnen. Brecht ihren Willen, mein Liebes. So richtig.</content>
	<content contentuid="hce7445adg5ad2g498dgaef1g23d607136c89" version="4">Oh! Raphaels neueste Geschäftsverbindung - der Retter der Stadt, sagt er!</content>
	<content contentuid="hcf59a018gd0d6g4591g926bg51dc2ab727bd" version="1">Es tut mir leid, mein Liebes! Ich bin Eurem unfehlbaren Urteil ausgeliefert.</content>
	<content contentuid="hd041a701g7046g4cf9gbc4fge374fcb37413" version="2">Ah, Ihr seid es. Wenn Ihr noch Blut entbehren könnt, tausche ich es gerne gegen etwas ein, das Euch nützlicher ist.</content>
	<content contentuid="hd0a455beg9bd2g4714g91c5g1de5bc58ab4c" version="2">Die Zeit drängt, mein Liebes. Habt Ihr Werkzeug gefunden?</content>
	<content contentuid="hd1088a0ag0c53g4415g8481gca7d5c6d6d01" version="1">Ihr werdet mir doch zustimmen, dass ich in vielen Dingen meine Hände im Spiel habe.</content>
	<content contentuid="hd12ae2b1gd9fag4348g9071g4f283627d12d" version="1">Ah, ein Eindringling - und gesund und munter. Ein recht vielversprechendes Exemplar für &lt;i&gt;natürlich Geborene&lt;/i&gt;.</content>
	<content contentuid="hd2103cfcg4ba8g4ab3ga1b3gf8decc1f547e" version="3">Ein guter Punkt. Vielleicht könnte diese Person uns helfen.</content>
	<content contentuid="hd2cda621g00f9g4448gb9f3gba158b742f50" version="2">Wie er sich &lt;i&gt;gefühlt&lt;/i&gt; hat? Was ich vorschlage, hat mit solchen Bagatellen nichts zu tun. Wir reden von alchemistischen Durchbrüchen auf Basis des Blutes, das in &lt;i&gt;Euren&lt;/i&gt; Adern kreist!</content>
	<content contentuid="hd311af71gaa9dg4ddegae27gf724b5d90562" version="3">Willkommen, Fremdling! Wenn Ihr hofft, was vom berühmten Pflaumenrum der Taverne Elfgesang zu bekommen, muss ich Euch enttäuschen. Ich hab eben den letzten Schluck getrunken!</content>
	<content contentuid="hd373bb38gadecg48a0g9e39g5d3c740358cc" version="1">Alles zu seiner Zeit, mein Liebes.</content>
	<content contentuid="hd414a94dg2421g4d46g8160g4e98ffa90b7e" version="1">Ihr seid am Zug, gute Seele.</content>
	<content contentuid="hd5627682g8483g4019gb62ag83e9eb5e3ff0" version="7">Gute Seele, nur Feiglinge legen Fallen, und Minsc ist kein Feigling. Also keine Falle. Klar?</content>
	<content contentuid="hd6e83cc3geab1g4e9cg918bg7612f9c0f9ad" version="1">Ihr hattet die Waffe die ganze Zeit. Ihr seid keine Wahre Seele. Ihr seid &lt;i&gt;eine verräterische Seele&lt;/i&gt;!</content>
	<content contentuid="hd7bbdaaeg25c1g4705g9cceg2776a7693ac7" version="3">Ich wusste, dass Jaheira wieder zurück in der Stadt war - quicklebendig und mit einer neuen Person im Schlepptau. Eure Taten sorgen für großen Aufruhr.</content>
	<content contentuid="hd804170agc603g4154ga86ag54f2a20515a2" version="1">Ich kenne Euch nicht, Blutsverwandter. Kommt Ihr direkt aus der Krippe und wandert &lt;i&gt;ungebeten&lt;/i&gt; herum?</content>
	<content contentuid="hd8a9b178gd181g4e42ga56dg8e1d689311af" version="1">Ich kenne Euch nicht, Blutsverwandter. Kommt Ihr direkt aus der Krippe und wandert &lt;i&gt;ungebeten&lt;/i&gt; herum?</content>
	<content contentuid="hd993addag8b24g4958gbb4fg42f9221f1984" version="1">Und Euch, gute Seele. Und so erbärmlich - so &lt;i&gt;unangemessen&lt;/i&gt; - es auch sein mag: Danke.</content>
	<content contentuid="hd9944817ge3c1g4427gbc95g9a78bb288531" version="2">Jemand spioniert? Sprecht ein letztes Gebet. Jetzt gehört Ihr uns.</content>
	<content contentuid="hd9bcf95dg0853g47a7gbf26g059aa6b8f661" version="2">Vorsicht, das grenzt an Gotteslästerung. Geht nicht zu weit.</content>
	<content contentuid="hd9d694d0g6e6bg4e73g8f20g8bda7e918977" version="2">Mist. &lt;i&gt;Das&lt;/i&gt; würde ich gerne sehen. Jetzt macht Euch auf was gefasst, ich reiße Euch die Gedärme raus.</content>
	<content contentuid="hda0ad970g2b28g4934g885dg80c5de999736" version="1">Also! Ihr führt ein Leben voller Abenteuer, ja? Wie ist das so?</content>
	<content contentuid="hda7bcfbfg3b1ag48a3gb80cg9a8c0399d12e" version="1">Ich verstehe Eure Bedenken, aber ich will Euch zeigen, warum Ihr richtig entschieden habt.</content>
	<content contentuid="hda937488g0fd4g4471gb50bg98faeb9941d4" version="3">Seid gegrüßt. Es ist schön, eine freundlich gesonnene Person zu treffen, war bisher eher schwierig.</content>
	<content contentuid="hdac5159dgfd7eg4c48gae9fg424df6c15715" version="6">Ach ja. Euch zog es zu mir. Ein Wanderer, dem der Geruch des Todes anhaftet. Ihr seid mit "Die Nekromantie von Thay" vertraut.</content>
	<content contentuid="hdb226d91ge665g4cf0g9099g997b26e5aa6f" version="2">Tretet zurück, auf Befehl des Generals. Die Person hier darf eine Audienz erbitten.</content>
	<content contentuid="hdb28ab1ag2663g48f2g982cged7c2f926748" version="1">UND IHR SEID EHER EIN HUTHALTER ALS HELDENHAFT!</content>
	<content contentuid="hdb73f685gdc4dg4159g91b6g76c01840163a" version="1">Ihr solltet die Bardin töten, Eure Herrschaftlichkeit. Und sie dann in einen Graben, einen Fluss, eine Grube, einen Sumpf oder was auch immer werfen.</content>
	<content contentuid="hdbb2fa0ag8aa9g461cg84acg6b27bc44b33b" version="2">Dann Geduld, gesegnete Person. Unser Gott gibt uns immer Antworten. Doch manche muss man sich verdienen.</content>
	<content contentuid="hdbf089e2gb9dbg4476g93a6g3d4189c3c71f" version="1">Dann sollten wir uns lieber auf Schwerter verlassen, statt auf Worte.</content>
	<content contentuid="hdd1bc530g2900g491agb4d8gbc84138e6418" version="1">Es ... ist schwer in Worte zu fassen, aber ich glaube, ich kenne Euch jetzt. Ihr wurdet von jemand Fremdem zu jemandem, ohne den ich nicht gern weiterreisen würde.</content>
	<content contentuid="hddcdfb43gfbc9g48aaga7e2gace6fbe57034" version="2">&lt;i&gt;Mit deinem Parasiten kommunizieren und der Wache einen Gedanken aufdrängen: 'Die Person &lt;/i&gt;ist &lt;i&gt;ein Jünger.'&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hde51a01ag3c39g4b06g90bfg65ca8cf539a3" version="1">Was, es lohnt nicht, sie zu rächen? Ihr seid eine launische Shar-Kreatur.</content>
	<content contentuid="hde8ed68cgbcc5g4b9ega003g52e3726c3ce1" version="4">Das war &lt;i&gt;genial&lt;/i&gt;, mein Liebes. Ihr habt ihren Willen auf eine Art und Weise gebrochen, die ich nicht für möglich gehalten hätte.</content>
	<content contentuid="hdf57b32bgd5d4g4334ga270g87a3dfb4088d" version="1">Ich habe Euch mein Herz offenbart, nun benutzt Euren Kopf, Kriegerchen. Wie wollt Ihr ohne meine helfende Hand an diesem Ort bestehen?</content>
	<content contentuid="hdfd33080g8c9fg4433g932bg9178e599bbc6" version="1">Ihr seid das Letzte, was die Welt braucht. Noch eine tyrannische Person, die glaubt, göttliche Kräfte zu haben. Ihr seid nur eine Spielfigur. Mehr sind wir für die Götter nicht.</content>
	<content contentuid="he11b07afgdddcg49e9g9df7g7b67afc7fabf" version="4">Eure Liebe mag dürftig sein, Wicht, doch Euer Herz wird seinen Weg finden.</content>
	<content contentuid="he1b00747g047cg4789gbc29gd03a402dca2e" version="4">&lt;i&gt;Das ist gelogen.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="he1e4e98ag5d90g4b37g9e27g63f85c98f549" version="3">Ich akzeptiere mein Schicksal - vorerst. Aber das Leben der Göttlichen dauert länger, als Ihr ermessen könnt, Shar-Geschmeiß. Und eines Tages wird dieses kalte Kapitel geschlossen.</content>
	<content contentuid="he1fc8a5fg345fg4523g9943gdf2c0b2d080a" version="1">Und eines Tages kann ich Euch womöglich das Herz von Großherzog Wyll Ravengard von Baldurs Tor nennen. Mein Stolz, meine Freude.</content>
	<content contentuid="he200e59eg0d95g4e11g8a5dge9ed29d566b4" version="1">&lt;i&gt;Ich hoffe, Ihr irrt Euch, Liebes.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="he223e162g9590g4eb8g8128g19b0ed4e4cd7" version="1">Keine Sorge, Eure Herrschaftlichkeit. Ich werde ab sofort dafür sorgen, dass Euch eine vielfältige Riege an Opfern zur Verfügung steht. Unglückselige Männer verdienen den Tod genausosehr wie die Frauen.</content>
	<content contentuid="he26c2de3g4985g4f52g8443g8d0fe3c92e77" version="1">Die wahre Geschichte? Boo, ich glaube, unsere Bekanntschaft hat selbst was am Kopf.</content>
	<content contentuid="he2eab38eg934ag445bgb14cga05588ecaaf0" version="2">Ihr seid die Person, nach der Bhaal giert. Euer ist das Blut, das meinen Altar bedecken sollte.</content>
	<content contentuid="he424fa2fgc7e8g4174g8542ge72fe9a53747" version="2">Ihr habt das Zeug andere anzuführen. Ihr könntet andere inspirieren, sich unserer Sache anzuschließen.</content>
	<content contentuid="he5e1b697g22c0g44acg8104ge581871930b6" version="1">Ihr seid es. Wie schön, Euch wiederzusehen.</content>
	<content contentuid="he5fd5034gaab4g4492gbe64ge05b10ee78a0" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und trägst eine entsprechende Rüstung</content>
	<content contentuid="he6166143ga54fg46f7ga93dg6622b7299199" version="2">Die heldenhafte Person ist zurück. Seid Ihr auf der Suche nach mehr Applaus? </content>
	<content contentuid="he6b96481g7da6g4a54gb2aag53c234e1c5d0" version="6">Noch ist Eure Zeit nicht gekommen, gesegnete Person.</content>
	<content contentuid="he74a52f5g338eg4b1bgbc03g70ab57c10cb6" version="1">Dummes Kind. Ihr würdet Euch nur selbst ins Verderben stoßen und ein Sklave des Nesserhirns werden.</content>
	<content contentuid="he74de81eg55dcg4889g950eg0c2284dfc6fd" version="2">Bei den Höllen, Ihr seid vielleicht die einzige Person, die dem ein Ende setzen kann. Was wisst Ihr noch?</content>
	<content contentuid="he7e2a9ccg3e45g43fbgbb4fg8fa651a7fe70" version="2">Ich will keinen Streit mit Euch. Geht und sprecht mit unserer &lt;i&gt;Kith'rak&lt;/i&gt;, vielleicht braucht sie Eure Hilfe. </content>
	<content contentuid="he83158aagf4fcg4918g8fc5ge7c966f8dd5d" version="1">Ach, Eure sich juckende Herrschaftlichkeit! Es tut weh zu wissen, dass Ihr Euch nicht an mich erinnert! Ich hatte schon Gerüchte gehört, dass Ihr &lt;i&gt;unpässlich&lt;/i&gt; wärt.</content>
	<content contentuid="he847b4bdg1cbdg4897ga753g866f055804c7" version="2">Ich glaube, unsere neue Bekanntschaft hat keine Lust, uns heulen zu sehen., Boo.</content>
	<content contentuid="he86a6cf4g1123g4ba1g91c1gf55f3704fd29" version="1">Vielen Dank, Fremdling, Ihr habt mir geholfen, eine Entscheidung zu treffen. Ich kann Euch nur meinen Dank bieten. Möge Ilmater für Euch bluten. </content>
	<content contentuid="he87a06c6gb03dg4302gb84ag9a07f49c6617" version="1">Gegen dich bin ich der Inbegriff geistiger Gesundheit, glaub mir.</content>
	<content contentuid="he8eaff71g4418g431bg8f9fg980affc40afe" version="2">Nein? Dann berichtigt mich. Nur zu, kleine Kriegerdrohne, erklärt Euch.</content>
	<content contentuid="he94fc71cgb746g4c86g9a4eg405334e04874" version="1">Ich hatte mich nicht in Euch getäuscht. Ich bin froh, eine gleichgesinnte Seele gefunden zu haben.</content>
	<content contentuid="he962a890gcb9dg4b16g858bg3bff35f81c54" version="2">Weil ich genauso bin wie Ihr. Und weil ich jemand als Verbündeten brauche.&lt;br&gt;</content>
	<content contentuid="he9f2de09g9ebag426dg800ag45f11dea480d" version="5">Tut, wozu Ihr hergekommen seid, Shar-Geschmeiß. Dann lauft zu Eurem Lieblingsmeister Ketheric und erzählt, was für ein braves Kind Ihr wart.</content>
	<content contentuid="heb1e8266g7e6fg4974g9073g3a371e727863" version="1">Sprecht! Sie sind vielleicht mehr als wir, aber der Ruhm wird &lt;i&gt;uns&lt;/i&gt; gebühren.</content>
	<content contentuid="heb355384g77eeg4210g8b44ga11f290945d0" version="2">Guten Abend, Eure Herrschaftlichkeit! Was bin ich erleichtert, Euch endlich gefunden zu haben! Ihr habt Euch um Eure Verantwortung gedrückt!</content>
	<content contentuid="heb7bb7b4g94ecg4718gba8dg35f9168eeb8d" version="1">Ach, sagt das nicht! Ihr seid ganz offensichtlich nach wie vor die messerschwingende Person, die ich schon seit so langer Zeit liebe!</content>
	<content contentuid="heb8ed9c7g8198g4fb6g9068g5554226ae0ff" version="1">Tretet zurück, auf Befehl des Generals. Diese Person darf eine Audienz erbitten.</content>
	<content contentuid="heb91fff0gdfaag437eg8e52g334e0818435c" version="2">Ich rate Euch: Folgt stets Eurem Herzen. Eure wahre Familie wird Euch schon noch finden.</content>
	<content contentuid="hebe4489cg4f62g43e8g864ag87476c94b9a7" version="1">Und Ihr? Ihr werdet das Herz des Herzogs sein. Falls - falls Euer Herz das begehrt.</content>
	<content contentuid="hec5790a4gb1b9g43f8gb957g338131997b55" version="1">Aber natürlich! Oder sind wir etwa &lt;i&gt;keine&lt;/i&gt; Bekannten?</content>
	<content contentuid="heca5224bg2116g49b0g9b00gd159cef52cf8" version="6">Seid mir gegrüßt. Orin hat mir berichtet, dass Ihr auf dem Weg seid, doch ich konnte es kaum glauben.</content>
	<content contentuid="hecb84a1dg8ee5g49f1gb3f0g50fe08183f17" version="2">Lasst die Furcht nicht Euer Herz verdunkeln, mein Liebes. Springt oder verrottet hier mit uns.</content>
	<content contentuid="hefec3e38g3bbdg447cgbf0aga4f4fce991d9" version="1">Dank Euch werden die Himmel über Tu'narath von Psalmen erbeben!</content>
	<content contentuid="hf1b596b0g02dcg4b7fga412gfdfaf6008cd2" version="1">Tatsächlich bin ich eng mit Balthazar vertraut.</content>
	<content contentuid="hf1e38fd9gbad3g47d0g9ac1g9a2885f68e23" version="1">Eine Naturperson wie Ihr weiß sicher, wie man sie meidet - solange Ihr Euch nicht selbst in einen Wolf verwandelt.</content>
	<content contentuid="hf2968ea2g57bbg490cg91f2gb298f355e96d" version="2">Ich habe Euch nicht verdient, gute Seele.</content>
	<content contentuid="hf55a7208g2dceg4874ga3eagd6c7d829eaf9" version="2">Ah.</content>
	<content contentuid="hf5ac08aegc116g4961g8c85g10f05eb36122" version="2">Oh, hallo, hübsches Ding. Ein Anblick für die Götter!</content>
	<content contentuid="hf5acddc1ga70ag43d3gae1ag55de04b2a43d" version="1">Argh! Ihr mieses kleines ...</content>
	<content contentuid="hf5ef82eeg146bg4f65ga518g69513b7f7fc2" version="2">Seid Ihr nicht ein Schäfchen der Shar? Aus dem Kloster von Schattenherz?</content>
	<content contentuid="hf6069743ge44fg40a8g857dg5473b64cf539" version="1">Jungs - lasst diese verräterische Kreatur bluten.</content>
	<content contentuid="hf6e88011g28d2g4a4dga825gdcccc8a0bc11" version="2">Willkommen zurück, Albtraum der Teufel. Was kann ich für Euch tun?</content>
	<content contentuid="hf709d738g4b0cg4e31g9cfeg6ceb311f3b06" version="1">Du gehörst zu den Dunklen Justiziaren und trägst eine entsprechende Rüstung</content>
	<content contentuid="hf83ca82cgd682g4666g96a9ga804367cef19" version="2">IHR SEID DIE EINZIGE PERSON, DER ICH VERTRAUE.</content>
	<content contentuid="hf8fdd8acge29fg4603g967fg333b8a0ab88b" version="1">Ah, der Blutsport treibt Euch. Kein Shar-Geschmeiß, sondern eine mordende Bestie ohne Ziel. Pfui! Wie krank Faerûn geworden ist.</content>
	<content contentuid="hf9e0f34agdd6bg437bg98d1g7e38d67a160a" version="2">Lustig. Und traurig. Z'Rell, tötet diesen Schwachkopf.</content>
	<content contentuid="hf9f2b39dg8effg4ee1ga3e8gdf5d38fde6e0" version="1">Wenn Ihr meinem Mmmeister bekannt seid, tretet vor und eeerklärt Euch als Verbündeter.</content>
	<content contentuid="hfa9eeb14g603bg490agbb88g0e75f4946160" version="1">Keine Ursache, Liebes. Immerhin haben wir erwogen, Euch stattdessen zu töten.</content>
	<content contentuid="hfb541917g8265g4b90gae4cg62f00bb82f53" version="2">War es das, was Ihr wolltet? Was es schön, Shar-Geschmeiß, einen Paladin der Selûne zu ermorden - ihre Tochter - ihr Schwert?</content>
	<content contentuid="hfb6a0997ga290g4bd5g98d9g447397dd8d05" version="1">Und Tragödien, mein Freund, sind mir Brot und blutige Butter.</content>
	<content contentuid="hfb8eca40gafddg4cd8gb73cg252170795728" version="3">Keine Ablenkungen, Freundchen:. Neunfinger will, dass ich ein Auge auf Parlamentsmitglied Priss hier habe - sie will ihre Freunde vom Parlament in ihrer Nähe wissen, wenn der neue Herzog seinen Zug macht.</content>
	<content contentuid="hfc2829d6g7804g4e7bg8712g6ca2ffdade9d" version="2">Verlogene Missgeburt!</content>
	<content contentuid="hfc4804b6g1fb8g4c86gbacdg1313a5a4d929" version="2">Immer noch hier, Fremdling? Ich auch. Bin noch nicht bereit für das, was mich erwartet.</content>
	<content contentuid="hfcd7b425g9a16g432aga925g8d42d1edd84a" version="1">Halt, Unterdrücker-Pack! Im Namen der Rattenschaft verlange ich die Rückgabe der Lebensmittel in diesem Keller!</content>
	<content contentuid="hfe0ee9ccgadf1g4be2ga2cag8de355567aef" version="1">Wisst, dass ich jede Wunde spüren werde, und doch werde ich weniger leiden als Ihr in Eurer grässlichen Selbstentweihung.</content>
	<content contentuid="hff639b4bg8e20g436dg9121gb9b5a0626739" version="2">Unsere Sache ist gerecht, mein Liebes. Mehr Glück brauchen wir nicht.</content>
	<content contentuid="hffa35359gac7dg4397g84bbgbc5d86e9cd0a" version="2">Oi, bleibt stehen. Niemand hat Zutritt zum Keller außer Herrn Nadel.</content>
</contentList>